# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-12-10 18:56+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-02-28 23:20+0800\n"
"Last-Translator: samlin <sam@theta.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: agent/admin_filters.py:21 agent/models.py:41 agent/models.py:116
#: appointment/models/users.py:62 appointment/models/users.py:133
#: callcenter/admin_filters.py:46 callcenter/models.py:95
#: callcenter/models.py:174 user_profile/models.py:133
#, fuzzy
msgid "manager"
msgstr "工作管理員"

#: agent/constants.py:20 appointment/constants.py:63
#: appointment/constants.py:70 appointment/models/calendars.py:46
#: appointment/models/rules.py:45 callcenter/constants.py:31
#: callcenter/models.py:97 dialer_audio/constants.py:20
#: dialer_campaign/constants.py:52 dialer_campaign/models.py:171
#: dialer_contact/constants.py:39 dialer_contact/models.py:38
#: dialer_contact/models.py:130 dialer_gateway/models.py:53
#: dialer_settings/models.py:38 dnc/constants.py:21 dnc/models.py:33
#: sms_module/constants.py:38 sms_module/models.py:110 survey/constants.py:33
#: survey/constants.py:47 survey/models.py:55
#: templates/frontend/api/api_list.html:32
#, fuzzy
msgid "name"
msgstr "名字"

#: agent/constants.py:21 agent/models.py:51 dialer_campaign/constants.py:67
#: dialer_campaign/models.py:483 dialer_contact/constants.py:48
#: dialer_contact/models.py:120 sms_module/models.py:231
#: sms_module/models.py:396
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:20
#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:43
#: templates/frontend/contact/change.html:10
#: templates/frontend/dnc_contact/change.html:19
msgid "contact"
msgstr "聯絡人"

#: agent/constants.py:22 agent/models.py:54 appointment/constants.py:82
#: appointment/constants.py:95 appointment/models/alarms.py:54
#: appointment/models/alarms.py:152 appointment/models/events.py:45
#: callcenter/models.py:100 dialer_campaign/constants.py:57
#: dialer_campaign/constants.py:71 dialer_campaign/forms.py:281
#: dialer_campaign/forms.py:328 dialer_campaign/models.py:177
#: dialer_campaign/models.py:486 dialer_cdr/models.py:110
#: dialer_contact/constants.py:52 dialer_contact/forms.py:133
#: dialer_contact/models.py:91 sms_module/constants.py:42
#: sms_module/constants.py:62 sms_module/forms.py:144 sms_module/forms.py:166
#: sms_module/models.py:115 sms_module/models.py:399
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:25
#: templates/frontend/contact/import_contact.html:29
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: agent/constants.py:23 appointment/constants.py:66
#: appointment/constants.py:73 appointment/constants.py:83
#: appointment/models/alarms.py:148 appointment/models/alarms.py:161
#: appointment/models/calendars.py:54 callcenter/constants.py:34
#: callcenter/constants.py:42 callcenter/models.py:55 callcenter/models.py:132
#: callcenter/models.py:186 dialer_audio/constants.py:23
#: dialer_campaign/constants.py:68 dialer_campaign/models.py:270
#: dialer_campaign/models.py:496 dialer_cdr/models.py:101
#: dialer_contact/constants.py:41 dialer_contact/constants.py:53
#: dialer_contact/models.py:43 dialer_contact/models.py:112
#: dialer_gateway/models.py:86 dnc/constants.py:22 dnc/constants.py:30
#: survey/constants.py:35 survey/constants.py:50 survey/models.py:61
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:54
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/sms_report.html:54
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:138
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:141
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:212
#, fuzzy
msgid "date"
msgstr "更新"

#: agent/models.py:40
msgid "Designates whether the user is an agent."
msgstr ""

#: agent/models.py:42 appointment/models/users.py:63
#: appointment/models/users.py:134 callcenter/models.py:96
#: callcenter/models.py:175
#, fuzzy
msgid "select manager"
msgstr "語系"

#: agent/models.py:46 dialer_campaign/constants.py:54
#: dialer_campaign/models.py:235 dialer_cdr/models.py:135 frontend/forms.py:35
#: mod_mailer/models.py:61 sms_module/forms.py:122
msgid "type"
msgstr ""

#: agent/models.py:48 dialer_campaign/models.py:226
#: dialer_settings/models.py:52
#, fuzzy
msgid "timeout on call"
msgstr "暫停撥打"

#: agent/models.py:49 dialer_campaign/models.py:227
#, fuzzy
msgid "connection timeout in seconds"
msgstr "暫停連接秒數"

#: agent/models.py:56
msgid "no answer delay time"
msgstr ""

#: agent/models.py:58
msgid "max. no of answer"
msgstr ""

#: agent/models.py:60
msgid "wrap up time"
msgstr ""

#: agent/models.py:62
msgid "reject delay time"
msgstr ""

#: agent/models.py:64
msgid "busy delay time"
msgstr ""

#: agent/models.py:69
#, fuzzy
msgid "can see Agent dashboard"
msgstr "競選活動中斷"

#: agent/models.py:70
#, fuzzy
msgid "can see Agent list"
msgstr "更新民意調查"

#: agent/models.py:73
#, fuzzy
msgid "agent profile"
msgstr "使用者資料"

#: agent/models.py:74
#, fuzzy
msgid "agent profiles"
msgstr "使用者資料"

#: agent/models.py:90 callcenter/admin_filters.py:20
#: callcenter/constants.py:38 callcenter/models.py:49 callcenter/models.py:177
#: dialer_campaign/admin_filters.py:21 dialer_campaign/constants.py:74
#: dialer_campaign/forms.py:280 dialer_campaign/models.py:492
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:29
#: templates/frontend/agent/change.html:11
#: templates/frontend/agent/list.html:9
msgid "agent"
msgstr ""

#: agent/models.py:91
msgid "agents"
msgstr ""

#: agent/views.py:132 appointment/views.py:261
#, fuzzy, python-format
msgid "%s password has been changed."
msgstr "密碼已經變更"

#: agent/views.py:135 agent/views.py:221 agent/views.py:232
#: appointment/views.py:264 user_profile/views.py:92 user_profile/views.py:103
#: user_profile/views.py:114
#, fuzzy
msgid "please correct the errors below."
msgstr "請修正下面的錯誤"

#: agent/views.py:219 user_profile/views.py:90
#, fuzzy
msgid "detail has been changed."
msgstr "內容已變更"

#: agent/views.py:230 user_profile/views.py:112
#, fuzzy
msgid "your password has been changed."
msgstr "密碼已經變更"

#: agent/views.py:318
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(name)s\" added as agent."
msgstr "\"%(name)s\" 已經新增."

#: agent/views.py:353 appointment/views.py:153 callcenter/views.py:142
#: callcenter/views.py:317 dialer_audio/views.py:133
#: dialer_contact/views.py:150 dnc/views.py:145 dnc/views.py:386
#: sms_module/views.py:307 survey/views.py:181
#, python-format
msgid "\"%(name)s\" is deleted."
msgstr "\"%(name)s\" 已經刪除."

#: agent/views.py:369
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s agent(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 競選活動已經刪除."

#: agent/views.py:420 appointment/views.py:219 callcenter/views.py:207
#: dialer_contact/views.py:205 dnc/views.py:200 dnc/views.py:435
#: sms_module/views.py:365 survey/views.py:769
#, python-format
msgid "\"%(name)s\" is updated."
msgstr "\"%(name)s\" 已經更新."

#: appointment/constants.py:20 appointment/constants.py:25
#: appointment/constants.py:45 dialer_cdr/constants.py:23
#: mod_mailer/constants.py:20 sms_module/constants.py:27
#, fuzzy
msgid "pending"
msgstr "找不到紀錄!."

#: appointment/constants.py:21 dialer_campaign/models.py:249
#: templates/frontend/survey/section_change.html:345
#, fuzzy
msgid "completed"
msgstr "民意調查"

#: appointment/constants.py:26 appointment/constants.py:46
#: mod_mailer/constants.py:23
msgid "in_process"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:27 appointment/constants.py:47
#: dialer_cdr/constants.py:24 mod_mailer/constants.py:22
msgid "failure"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:28 appointment/constants.py:48
#: dialer_cdr/constants.py:25
#, fuzzy
msgid "retry"
msgstr "重試最大值"

#: appointment/constants.py:29 appointment/constants.py:49
#: dialer_cdr/constants.py:26
msgid "success"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:33
#, fuzzy
msgid "confirmed"
msgstr "確定要刪除?"

#: appointment/constants.py:34 appointment/models/events.py:238
msgid "cancelled"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:35
msgid "rescheduled"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:39
#, fuzzy
msgid "call"
msgstr "撥號"

#: appointment/constants.py:40 survey/constants.py:29
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/change_list.html:14
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/sms_report.html:14
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/sms_report.html:15
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/sms_report.html:55
#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:26
#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:37
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:70
#: templates/frontend/sms_campaign/change.html:14
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_dashboard.html:5
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:11
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:43
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:51
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:125
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:142
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:218
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:279
msgid "sms"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:41 appointment/constants.py:64
#: appointment/constants.py:88 dialer_contact/constants.py:51
#: dialer_contact/models.py:96
#: templates/frontend/contact/import_contact.html:27
#, fuzzy
msgid "email"
msgstr "電郵"

#: appointment/constants.py:53 appointment/models/events.py:23
#: appointment/models/users.py:52 mod_mailer/models.py:27
msgid "label"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:54
#, fuzzy
msgid "caller ID Number"
msgstr "撥號者ID"

#: appointment/constants.py:55
#, fuzzy
msgid "caller ID Name"
msgstr "撥號者ID"

#: appointment/constants.py:56
#, fuzzy
msgid "call Timeout"
msgstr "時間到"

#: appointment/constants.py:57 appointment/constants.py:92
#: appointment/models/alarms.py:39 dialer_campaign/models.py:338
#: dialer_campaign/views.py:184 survey/forms.py:364 survey/models.py:136
#: survey/models.py:299 survey/models.py:362
#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:57
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:17
#: templates/frontend/survey/survey_list.html:9
#, fuzzy
msgid "survey"
msgstr "民意調查"

#: appointment/constants.py:58
#, fuzzy
msgid "A-leg Gateway"
msgstr "A-Leg 語音閘道器"

#: appointment/constants.py:59 custom_admin_tools/dashboard.py:106
#: sms_module/constants.py:40
#, fuzzy
msgid "SMS Gateway"
msgstr "語音閘道器"

#: appointment/constants.py:65
#, fuzzy
msgid "Calendar Setting"
msgstr "撥號設定"

#: appointment/constants.py:71 appointment/forms.py:202
#: appointment/models/calendars.py:48 appointment/models/events.py:31
#: appointment/models/users.py:105
#: templates/frontend/appointment/calendar_user/change.html:11
#: templates/frontend/appointment/calendar_user/list.html:9
msgid "calendar user"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:72
#, fuzzy
msgid "max concurrent"
msgstr "最大同時撥號數"

#: appointment/constants.py:77 appointment/models/events.py:26
#: appointment/models/events.py:236 dialer_campaign/models.py:186
#: dialer_campaign/views.py:162 sms_module/models.py:121
#: sms_module/views.py:164
#, fuzzy
msgid "start"
msgstr "開始"

#: appointment/constants.py:78 appointment/models/events.py:28
#: appointment/models/events.py:237
#, fuzzy
msgid "end"
msgstr "找不到紀錄!."

#: appointment/constants.py:79 appointment/models/events.py:234
msgid "title"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:80
msgid "end period"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:81 appointment/forms.py:200
#: appointment/models/calendars.py:60
#: templates/frontend/appointment/calendar/change.html:11
msgid "calendar"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:87
#, fuzzy
msgid "phonenumber"
msgstr "電話號碼"

#: appointment/constants.py:89 appointment/models/alarms.py:23
#, fuzzy
msgid "daily start"
msgstr "撥號列表"

#: appointment/constants.py:90 appointment/models/alarms.py:24
#, fuzzy
msgid "daily stop"
msgstr "撥號列表"

#: appointment/constants.py:91 appointment/models/alarms.py:38
msgid "method"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:93 appointment/models/events.py:59
#: appointment/models/events.py:233
#: templates/frontend/appointment/event/change.html:15
msgid "event"
msgstr ""

#: appointment/constants.py:94
#, fuzzy
msgid "start notice"
msgstr "開始日期"

#: appointment/forms.py:38
#, fuzzy
msgid "calendar setting"
msgstr "撥號設定"

#: appointment/forms.py:48 appointment/forms.py:121
#, fuzzy
msgid "select calendar setting"
msgstr "刪除聯絡人"

#: appointment/forms.py:198 dialer_campaign/constants.py:53
#: dialer_cdr/constants.py:65 sms_module/constants.py:39
#, fuzzy
msgid "start date"
msgstr "開始日期"

#: appointment/periods.py:280 appointment/periods.py:305
#: appointment/models/events.py:64
msgid "DATE_FORMAT"
msgstr ""

#: appointment/periods.py:281
#, python-format
msgid "Week: %(start)s-%(end)s"
msgstr ""

#: appointment/periods.py:306
#, python-format
msgid "Day: %(start)s-%(end)s"
msgstr ""

#: appointment/views.py:117
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(name)s\" added as calendar user."
msgstr "\"%(name)s\" 已經新增."

#: appointment/views.py:169
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s calendar user(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 聯絡人已經刪除."

#: appointment/views.py:343 appointment/views.py:500 appointment/views.py:721
#: appointment/views.py:879 dialer_contact/views.py:381
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%s\" is added."
msgstr "\"%(name)s\" 已經新增."

#: appointment/views.py:376 appointment/views.py:534 appointment/views.py:754
#: appointment/views.py:912 dialer_contact/views.py:420
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%s\" is deleted."
msgstr "\"%(name)s\" 已經刪除."

#: appointment/views.py:387
#, fuzzy, python-format
msgid "%s calendar(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 聯絡人已經刪除."

#: appointment/views.py:423 appointment/views.py:581 appointment/views.py:801
#: appointment/views.py:959 dialer_contact/views.py:467
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%s\" is updated."
msgstr "\"%(name)s\" 已經更新."

#: appointment/views.py:545
#, fuzzy, python-format
msgid "%s calendar setting(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 聯絡人已經刪除."

#: appointment/views.py:765
#, fuzzy, python-format
msgid "%s event(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 聯絡人已經刪除."

#: appointment/views.py:923
#, fuzzy, python-format
msgid "%s alarm(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 聯絡人已經刪除."

#: appointment/models/alarms.py:20
#, fuzzy
msgid "notify to phonenumber"
msgstr "電話號碼"

#: appointment/models/alarms.py:22
#, fuzzy
msgid "notify to email"
msgstr "新增聯絡人詳細資料"

#: appointment/models/alarms.py:26
#, fuzzy
msgid "advance notice"
msgstr "進階選項"

#: appointment/models/alarms.py:27
msgid "Seconds to start processing an alarm before the alarm date/time"
msgstr ""

#: appointment/models/alarms.py:29
#, fuzzy
msgid "max retry"
msgstr "重試最大值"

#: appointment/models/alarms.py:30
msgid "Amount of time to retry for this alarm"
msgstr ""

#: appointment/models/alarms.py:32
#, fuzzy
msgid "retry delay"
msgstr "重試最大值"

#: appointment/models/alarms.py:33
msgid "Time to wait between each alarm re-attempt"
msgstr ""

#: appointment/models/alarms.py:35
#, fuzzy
msgid "number of attempts"
msgstr "競選活動最大數量"

#: appointment/models/alarms.py:42
#, fuzzy
msgid "mail"
msgstr "電郵"

#: appointment/models/alarms.py:45 templates/frontend/sms_campaign/list.html:9
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_dashboard.html:17
#, fuzzy
msgid "SMS"
msgstr "GSM"

#: appointment/models/alarms.py:48
#, fuzzy
msgid "related to event"
msgstr "刪除所選者"

#: appointment/models/alarms.py:50
#, fuzzy
msgid "alarm date"
msgstr "開始日期"

#: appointment/models/alarms.py:56
#: templates/frontend/survey/survey_campaign_result.html:9
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:168
#, fuzzy
msgid "result"
msgstr "民意調查報表"

#: appointment/models/alarms.py:59
msgid "URL cancel"
msgstr ""

#: appointment/models/alarms.py:62
msgid "URL confirm"
msgstr ""

#: appointment/models/alarms.py:65
#, fuzzy
msgid "phonenumber transfer"
msgstr "電話號碼"

#: appointment/models/alarms.py:68
#, fuzzy
msgid "phonenumber SMS failure"
msgstr "電話號碼"

#: appointment/models/alarms.py:69
#, fuzzy
msgid "created date"
msgstr "已使用過的語音閘道"

#: appointment/models/alarms.py:73
#, fuzzy
msgid "can see Alarm list"
msgstr "更新民意調查"

#: appointment/models/alarms.py:75 appointment/models/alarms.py:145
#: templates/frontend/appointment/alarm/change.html:15
msgid "alarm"
msgstr ""

#: appointment/models/alarms.py:76
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:54
#: templates/frontend/appointment/alarm/list.html:9
msgid "alarms"
msgstr ""

#: appointment/models/alarms.py:146
#, fuzzy
msgid "select alarm"
msgstr "選擇語音閘道器"

#: appointment/models/alarms.py:149
msgid "date when the alarm will be scheduled"
msgstr ""

#: appointment/models/alarms.py:157
msgid "Call Request"
msgstr "撥號要求"

#: appointment/models/alarms.py:158
#, fuzzy
msgid "select call request"
msgstr "撥號要求"

#: appointment/models/alarms.py:165
#, fuzzy
msgid "can see Alarm request list"
msgstr "撥號要求"

#: appointment/models/alarms.py:167
#, fuzzy
msgid "alarm request"
msgstr "撥號要求"

#: appointment/models/alarms.py:168
#, fuzzy
msgid "alarm requests"
msgstr "撥號要求"

#: appointment/models/calendars.py:49
#, fuzzy
msgid "select user"
msgstr "語系"

#: appointment/models/calendars.py:52
msgid "Max concurrent is not implemented"
msgstr ""

#: appointment/models/calendars.py:58
#, fuzzy
msgid "Can see Calendar list"
msgstr "更新民意調查"

#: appointment/models/calendars.py:61
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:48
#: templates/frontend/appointment/calendar/list.html:9
msgid "calendars"
msgstr ""

#: appointment/models/events.py:24 appointment/models/events.py:235
#: appointment/models/rules.py:46 dialer_campaign/models.py:172
#: dialer_contact/constants.py:40 dialer_gateway/models.py:57
#: sms_module/models.py:111 survey/constants.py:34 survey/constants.py:48
#: survey/models.py:59
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:24
#: templates/frontend/contact/import_contact.html:28
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:23
msgid "description"
msgstr "詳述"

#: appointment/models/events.py:29
msgid "Must be later than the start."
msgstr ""

#: appointment/models/events.py:32
#, fuzzy
msgid "created on"
msgstr "更新競選活動"

#: appointment/models/events.py:33
msgid "end recurring period"
msgstr ""

#: appointment/models/events.py:36
msgid "Used if the event will reoccur."
msgstr ""

#: appointment/models/events.py:38 appointment/models/rules.py:53
msgid "rule"
msgstr ""

#: appointment/models/events.py:38
msgid "Reoccuring rules."
msgstr ""

#: appointment/models/events.py:41
#, fuzzy
msgid "notify count"
msgstr "通知"

#: appointment/models/events.py:46
#, fuzzy
msgid "additional data (JSON)"
msgstr "額外參數"

#: appointment/models/events.py:47
msgid "data in Json format, e.g. {\"cost\": \"40 euro\"}"
msgstr ""

#: appointment/models/events.py:53
msgid "occurrence count"
msgstr ""

#: appointment/models/events.py:57
#, fuzzy
msgid "can see Event list"
msgstr "更新民意調查"

#: appointment/models/events.py:60
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:51
#: templates/frontend/appointment/event/list.html:10
msgid "events"
msgstr ""

#: appointment/models/events.py:239
#, fuzzy
msgid "original start"
msgstr "產生撥號"

#: appointment/models/events.py:240
#, fuzzy
msgid "original end"
msgstr "產生撥號"

#: appointment/models/events.py:243
msgid "occurrence"
msgstr ""

#: appointment/models/events.py:244
msgid "occurrences"
msgstr ""

#: appointment/models/events.py:314
#, python-format
msgid "%(start)s to %(end)s"
msgstr ""

#: appointment/models/rules.py:6
msgid "Yearly"
msgstr ""

#: appointment/models/rules.py:7
msgid "Monthly"
msgstr ""

#: appointment/models/rules.py:8
msgid "Weekly"
msgstr ""

#: appointment/models/rules.py:9
msgid "Daily"
msgstr ""

#: appointment/models/rules.py:10
msgid "Hourly"
msgstr ""

#: appointment/models/rules.py:11
msgid "Minutely"
msgstr ""

#: appointment/models/rules.py:12
msgid "Secondly"
msgstr ""

#: appointment/models/rules.py:47 dialer_campaign/models.py:207
#: sms_module/models.py:139
#, fuzzy
msgid "frequency"
msgstr "頻率"

#: appointment/models/rules.py:49
#, fuzzy
msgid "params"
msgstr "新增參數"

#: appointment/models/rules.py:50
msgid "example : count:1;bysecond:3;"
msgstr ""

#: appointment/models/rules.py:54
#, fuzzy
msgid "rules"
msgstr "模組"

#: appointment/models/users.py:54 dialer_campaign/models.py:179
#: dialer_cdr/models.py:112 sms_module/models.py:117
#, fuzzy
msgid "Caller ID Number"
msgstr "撥號者ID"

#: appointment/models/users.py:55 dialer_campaign/models.py:180
#: dialer_cdr/models.py:113 sms_module/models.py:118
#, fuzzy
msgid "outbound Caller ID"
msgstr "撥出號碼"

#: appointment/models/users.py:57 dialer_campaign/models.py:182
#: dialer_cdr/models.py:115
#, fuzzy
msgid "caller name"
msgstr "撥號者ID"

#: appointment/models/users.py:58 dialer_campaign/models.py:183
#: dialer_cdr/models.py:116
#, fuzzy
msgid "outbound caller-Name"
msgstr "撥出號碼"

#: appointment/models/users.py:60 appointment/models/users.py:61
#, fuzzy
msgid "call timeout"
msgstr "時間到"

#: appointment/models/users.py:66
#, fuzzy
msgid "frozen survey"
msgstr "更新民意調查"

#: appointment/models/users.py:69 dialer_cdr/models.py:132
#, fuzzy
msgid "a-leg gateway"
msgstr "A-Leg 語音閘道器"

#: appointment/models/users.py:70
#, fuzzy
msgid "select gateway to use to be used"
msgstr "選擇語音閘道撥打到電話訂戶"

#: appointment/models/users.py:71
#, fuzzy
msgid "SMS gateway"
msgstr "語音閘道器"

#: appointment/models/users.py:74 dialer_campaign/models.py:234
#: sms_module/models.py:151
#, fuzzy
msgid "select SMS gateway"
msgstr "選擇語音閘道器"

#: appointment/models/users.py:76 dialer_campaign/models.py:258
#, fuzzy
msgid "voicemail detection"
msgstr "撥號設定"

#: appointment/models/users.py:79 dialer_campaign/models.py:261
msgid "detection behaviour"
msgstr ""

#: appointment/models/users.py:81 dialer_campaign/models.py:263
#, fuzzy
msgid "voicemail audio file"
msgstr "語音檔案"

#: appointment/models/users.py:91
#, fuzzy
msgid "can see Calendar Setting list"
msgstr "改變撥號設定"

#: appointment/models/users.py:93
#, fuzzy
msgid "Calender setting"
msgstr "撥號設定"

#: appointment/models/users.py:94 appointment/models/users.py:137
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:42
#: templates/frontend/appointment/calendar_setting/change.html:11
#: templates/frontend/appointment/calendar_setting/list.html:9
#, fuzzy
msgid "calendar settings"
msgstr "撥號設定"

#: appointment/models/users.py:106
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:45
msgid "calendar users"
msgstr ""

#: appointment/models/users.py:141
#, fuzzy
msgid "can see Calendar User list"
msgstr "更新民意調查"

#: appointment/models/users.py:144
#, fuzzy
msgid "calendar user profile"
msgstr "使用者資料"

#: appointment/models/users.py:145
#, fuzzy
msgid "calendar user profiles"
msgstr "使用者資料"

#: callcenter/constants.py:32
msgid "strategy"
msgstr ""

#: callcenter/constants.py:33
msgid "time base score"
msgstr ""

#: callcenter/constants.py:39 callcenter/models.py:140
#: callcenter/models.py:180 templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:32
#: templates/frontend/queue/change.html:11
#: templates/frontend/queue/list.html:9
msgid "queue"
msgstr ""

#: callcenter/constants.py:40 callcenter/models.py:182
msgid "level"
msgstr ""

#: callcenter/constants.py:41 callcenter/models.py:183
#, fuzzy
msgid "position"
msgstr "清除："

#: callcenter/models.py:46
#, fuzzy
msgid "select callrequest"
msgstr "撥號要求"

#: callcenter/models.py:50 callcenter/models.py:178
#, fuzzy
msgid "select agent"
msgstr "選擇競選活動"

#: callcenter/models.py:51
#, fuzzy
msgid "call state"
msgstr "Call-ID"

#: callcenter/models.py:101
msgid "moh-sound"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:103
#, fuzzy
msgid "record-template"
msgstr "通知型態"

#: callcenter/models.py:105
msgid "time-base-score"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:108
msgid "tier-rules-apply"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:109
msgid "tier-rule-wait-second"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:113
msgid "tier-rule-wait-multiply-level"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:115
msgid "tier-rule-no-agent-no-wait"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:116
msgid "discard-abandoned-after"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:120
msgid "abandoned-resume-allowed"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:121
msgid "max-wait-time"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:124
msgid "max-wait-time-with-no-agent"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:127
msgid "max-wait-time-with-no-agent-time-reached"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:137
#, fuzzy
msgid "can see Queue list"
msgstr "民意調查報表"

#: callcenter/models.py:141
msgid "queues"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:181
#, fuzzy
msgid "select queue"
msgstr "語系"

#: callcenter/models.py:191
#, fuzzy
msgid "can see Tier list"
msgstr "設定語音應用程式"

#: callcenter/models.py:194 templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:35
#: templates/frontend/tier/change.html:11 templates/frontend/tier/list.html:9
msgid "tier"
msgstr ""

#: callcenter/models.py:195
msgid "tiers"
msgstr ""

#: callcenter/views.py:95
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(name)s\" queue is added."
msgstr "\"%(name)s\" 已經新增."

#: callcenter/views.py:147
#, python-format
msgid ""
"\"%(name)s\" is not allowed to delete because it is being used with survey."
msgstr ""

#: callcenter/views.py:167
#, fuzzy, python-format
msgid "%s queue(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 聯絡人已經刪除."

#: callcenter/views.py:170
#, python-format
msgid "%s queue(s) are not deleted because they are being used with surveys."
msgstr ""

#: callcenter/views.py:283
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(name)s\" tier is added."
msgstr "\"%(name)s\" 已經新增."

#: callcenter/views.py:329
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s tier(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 語音檔案已經刪除."

#: callcenter/views.py:367
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(id)s\" tier is updated."
msgstr "\"%(name)s\" 已經更新."

#: custom_admin_tools/dashboard.py:63
#: templates/frontend/campaign/change.html:21
#: templates/frontend/contact/change.html:17
#: templates/frontend/sms_campaign/change.html:21
#, fuzzy
msgid "general"
msgstr "一般設定"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:67 dialer_cdr/admin.py:96
msgid "user"
msgstr ""

#: custom_admin_tools/dashboard.py:71
#, fuzzy
msgid "task manager"
msgstr "工作管理員"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:75
#, fuzzy
msgid "dashboard stats"
msgstr "儀表板狀態"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:78 custom_admin_tools/dashboard.py:235
#, fuzzy
msgid "recent actions"
msgstr "最近動作"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:83
#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:73
#: templates/frontend/campaign/change.html:27
#, fuzzy
msgid "callcenter"
msgstr "撥號計數"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:88
#: templates/frontend/agent/agent_menu.html:17
#: templates/frontend/registration/user_detail_change.html:5
#, fuzzy
msgid "settings"
msgstr "設定"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:94
#, fuzzy
msgid "VoIP dialer"
msgstr "Voip 撥號程序"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:101 survey/models.py:137
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:76
#, fuzzy
msgid "surveys"
msgstr "民意調查"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:112 sms_module/admin.py:218
#: sms_module/admin.py:263
#, fuzzy
msgid "SMS module"
msgstr "模組"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:118
#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:61
#: templates/frontend/audio/audio_list.html:10
#, fuzzy
msgid "audio files"
msgstr "語音檔案"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:123 custom_admin_tools/dashboard.py:224
#: dnc/admin.py:19
#, fuzzy
msgid "do not call"
msgstr "全部撥號數:"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:128
#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:69
msgid "appointment"
msgstr ""

#: custom_admin_tools/dashboard.py:133
msgid "mod_mailer"
msgstr ""

#: custom_admin_tools/dashboard.py:138
#, fuzzy
msgid "Reporting"
msgstr "報表"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:143
#, fuzzy
msgid "Call Daily Report"
msgstr "撥號列表"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:154
msgid "Quick links"
msgstr ""

#: custom_admin_tools/dashboard.py:160
#, fuzzy
msgid "Newfies-Dialer Website"
msgstr "Newfies-Dialer"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:161
#, fuzzy
msgid "Support"
msgstr "匯入"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:162
#, fuzzy
msgid "Add-ons"
msgstr "附加組件"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:172
msgid "Latest Newfies-Dialer News"
msgstr "關於Newfies-Dialer最新消息"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:179
#, fuzzy
msgid "dashboard stats settings"
msgstr "儀表板狀態設定"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:206 dialer_settings/models.py:91
#: templates/frontend/campaign/change.html:87 user_profile/models.py:98
#, fuzzy
msgid "dialer settings"
msgstr "撥號設定"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:209
#, fuzzy
msgid "dialer campaign"
msgstr "撥號程序競選活動"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:212 dialer_contact/admin.py:226
#, fuzzy
msgid "dialer contact"
msgstr "刪除聯絡人"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:215
msgid "Dialer CDR"
msgstr "撥號者撥號詳細記錄"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:218 dialer_gateway/models.py:103
#, fuzzy
msgid "dialer gateway"
msgstr "撥號程序語音閘道器"

#: custom_admin_tools/dashboard.py:221
#, fuzzy
msgid "country dialcode"
msgstr "國家"

#: custom_admin_tools/menu.py:32
msgid "Newfies-Dialer"
msgstr "Newfies-Dialer"

#: custom_admin_tools/menu.py:35
#, fuzzy
msgid "applications"
msgstr "應用程式"

#: custom_admin_tools/menu.py:39 templates/frontend/bootstrap_menu.html:111
#, fuzzy
msgid "administration"
msgstr "管理區"

#: custom_admin_tools/menu.py:42 templates/frontend/bootstrap_menu.html:107
msgid "API Explorer"
msgstr ""

#: custom_admin_tools/menu.py:43
#, fuzzy
msgid "customer panel"
msgstr "使用者控制台"

#: dialer_audio/constants.py:21
#, fuzzy
msgid "audio"
msgstr "語音檔"

#: dialer_audio/constants.py:22
#, fuzzy
msgid "audio URL"
msgstr "語音檔案網址"

#: dialer_audio/views.py:94 dialer_campaign/views.py:376
#: dialer_contact/views.py:101 dnc/views.py:96 dnc/views.py:347
#: survey/views.py:136
#, python-format
msgid "\"%(name)s\" added."
msgstr "\"%(name)s\" 已經新增."

#: dialer_audio/views.py:149
#, python-format
msgid "%(count)s audio(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 語音檔案已經刪除."

#: dialer_campaign/admin.py:32
msgid "Dialer Campaign"
msgstr "撥號程序競選活動"

#: dialer_campaign/admin.py:43 dialer_cdr/admin.py:46
#: dialer_gateway/admin.py:36
#, fuzzy
msgid "standard options"
msgstr "標準選項"

#: dialer_campaign/admin.py:51 dialer_cdr/admin.py:52
#: dialer_gateway/admin.py:41
#, fuzzy
msgid "advanced options"
msgstr "進階選項"

#: dialer_campaign/admin.py:96
#, fuzzy, python-format
msgid "you have too many campaigns. max allowed %(limit)s"
msgstr "您的競選活動太多.最大允許值為 %(limit)s"

#: dialer_campaign/admin.py:215
#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/change_list.html:36
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:67
#, fuzzy
msgid "subscriber report"
msgstr "電話用戶已匯入"

#: dialer_campaign/constants.py:20 dialer_campaign/constants.py:31
msgid "PENDING"
msgstr ""

#: dialer_campaign/constants.py:21 dialer_campaign/constants.py:32
#: dialer_campaign/constants.py:43
msgid "PAUSE"
msgstr ""

#: dialer_campaign/constants.py:22 dialer_campaign/constants.py:33
#: dialer_campaign/constants.py:44
msgid "ABORT"
msgstr ""

#: dialer_campaign/constants.py:23 dialer_campaign/constants.py:34
msgid "FAIL"
msgstr ""

#: dialer_campaign/constants.py:24 dialer_campaign/constants.py:35
msgid "SENT"
msgstr ""

#: dialer_campaign/constants.py:25
msgid "IN PROCESS"
msgstr ""

#: dialer_campaign/constants.py:26
msgid "NOT AUTHORIZED"
msgstr ""

#: dialer_campaign/constants.py:27 dialer_campaign/constants.py:38
msgid "COMPLETED"
msgstr ""

#: dialer_campaign/constants.py:36
msgid "IN_PROCESS"
msgstr ""

#: dialer_campaign/constants.py:37
msgid "NOT_AUTHORIZED"
msgstr ""

#: dialer_campaign/constants.py:42
msgid "START"
msgstr ""

#: dialer_campaign/constants.py:45
msgid "END"
msgstr ""

#: dialer_campaign/constants.py:51 sms_module/constants.py:37
#: survey/models.py:202 survey/models.py:204 survey/models.py:206
#: survey/models.py:208 survey/models.py:210 survey/models.py:212
#: survey/models.py:214 survey/models.py:216 survey/models.py:218
#: survey/models.py:220 templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:113
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:119
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:125
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:131
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:137
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:143
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:149
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:155
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:161
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:167
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:174
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:180
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:186
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:192
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:198
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:204
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:210
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:216
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:222
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:228
#, fuzzy
msgid "key"
msgstr "Key"

#: dialer_campaign/constants.py:55
#, fuzzy
msgid "app"
msgstr "App"

#: dialer_campaign/constants.py:56 dialer_contact/constants.py:42
#: dialer_contact/models.py:61 dialer_contact/models.py:121
#: dnc/constants.py:23 templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:11
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:22
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:23
#: templates/frontend/contact/list.html:9
#: templates/frontend/dnc_contact/list.html:9
#, fuzzy
msgid "contacts"
msgstr "聯絡人"

#: dialer_campaign/constants.py:61
msgid "ALWAYS PLAY MESSAGE"
msgstr ""

#: dialer_campaign/constants.py:62
msgid "PLAY MESSAGE TO HUMAN ONLY"
msgstr ""

#: dialer_campaign/constants.py:63
msgid "LEAVE MESSAGE TO VOICEMAIL ONLY"
msgstr ""

#: dialer_campaign/constants.py:69 dialer_campaign/models.py:527
#, fuzzy
msgid "attempts"
msgstr "嘗試次數"

#: dialer_campaign/constants.py:70 dialer_campaign/models.py:522
#, fuzzy
msgid "completion attempts"
msgstr "嘗試次數"

#: dialer_campaign/constants.py:72 dialer_campaign/models.py:487
#: dialer_cdr/constants.py:73 dialer_cdr/forms.py:38 dialer_cdr/forms.py:78
#: dialer_cdr/models.py:223 survey/constants.py:42
#, fuzzy
msgid "disposition"
msgstr "清除："

#: dialer_campaign/constants.py:73 survey/models.py:478 survey/models.py:503
#: templates/frontend/survey/survey_campaign_result.html:18
#, fuzzy
msgid "response"
msgstr "回應"

#: dialer_campaign/forms.py:67 dialer_campaign/models.py:237
#: dialer_cdr/models.py:136
#, fuzzy
msgid "application"
msgstr "應用程式"

#: dialer_campaign/forms.py:180
#, fuzzy, python-format
msgid "maximum frequency limit of %d exceeded."
msgstr "最大頻率限制 %d 超過."

#: dialer_campaign/forms.py:186
#, fuzzy, python-format
msgid "maximum duration limit of %d exceeded."
msgstr "最大間隔時間 %d 超過."

#: dialer_campaign/forms.py:192
#, fuzzy, python-format
msgid "maximum retries limit of %d exceeded."
msgstr "最大重試次數 %d 超過."

#: dialer_campaign/forms.py:198
#, fuzzy, python-format
msgid "maximum timeout limit of %d exceeded."
msgstr "最大時間限制 %d 超過."

#: dialer_campaign/forms.py:246 dialer_campaign/forms.py:279
#: dialer_campaign/models.py:284 dialer_cdr/forms.py:41 dialer_cdr/forms.py:80
#: frontend/forms.py:34 survey/constants.py:49 survey/forms.py:340
#: survey/models.py:125 templates/frontend/bootstrap_menu.html:31
#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:37
#: templates/frontend/campaign/campaign_duplicate.html:51
#: templates/frontend/sms_campaign/change.html:14
#: templates/frontend/sms_campaign/list.html:9
#, fuzzy
msgid "campaign"
msgstr "競選活動"

#: dialer_campaign/forms.py:272 dialer_campaign/forms.py:291
#: dialer_campaign/forms.py:303 dialer_campaign/forms.py:321
#: dialer_cdr/forms.py:22 dialer_cdr/forms.py:29 dialer_cdr/forms.py:55
#: dialer_cdr/forms.py:89 dialer_contact/constants.py:34
#: sms_module/forms.py:114
#, fuzzy
msgid "all"
msgstr "撥號"

#: dialer_campaign/forms.py:327 dialer_contact/constants.py:47
#: dialer_contact/forms.py:58 dialer_contact/forms.py:132
#: dialer_contact/models.py:51 dialer_contact/models.py:87
#: templates/frontend/phonebook/change.html:11
#: templates/frontend/phonebook/list.html:9
#, fuzzy
msgid "phonebook"
msgstr "電話簿"

#: dialer_campaign/function_def.py:244
#, fuzzy
msgid ""
"your settings are not configured properly, please contact the administrator."
msgstr "您的設定可能不正確, 請聯絡管理者"

#: dialer_campaign/models.py:168
#, fuzzy
msgid "campaign code"
msgstr "競選活動代碼"

#: dialer_campaign/models.py:169
#, fuzzy
msgid ""
"this code is auto-generated by the platform, this is used to identify the "
"campaign"
msgstr "此代碼為此平台自動產生, 用來識別競選活動."

#: dialer_campaign/models.py:173 sms_module/models.py:112
#, fuzzy
msgid "campaign description"
msgstr "競選活動內容"

#: dialer_campaign/models.py:187 dialer_campaign/models.py:190
#: sms_module/models.py:122 sms_module/models.py:126
#, fuzzy
msgid "date format: YYYY-mm-DD HH:MM:SS"
msgstr "日期格式: YYYY-mm-DD HH:MM:SS"

#: dialer_campaign/models.py:189 sms_module/models.py:126
#, fuzzy
msgid "finish"
msgstr "完成"

#: dialer_campaign/models.py:193
msgid "daily start time"
msgstr ""

#: dialer_campaign/models.py:194 dialer_campaign/models.py:197
#: sms_module/models.py:128 sms_module/models.py:129
#, fuzzy
msgid "time format: HH:MM:SS"
msgstr "時間格式: HH:MM:SS"

#: dialer_campaign/models.py:196
msgid "daily stop time"
msgstr ""

#: dialer_campaign/models.py:198 sms_module/models.py:130
#, fuzzy
msgid "monday"
msgstr "星期一"

#: dialer_campaign/models.py:199 sms_module/models.py:131
#, fuzzy
msgid "tuesday"
msgstr "星期二"

#: dialer_campaign/models.py:200 sms_module/models.py:132
#, fuzzy
msgid "wednesday"
msgstr "星期三"

#: dialer_campaign/models.py:201 sms_module/models.py:133
#, fuzzy
msgid "thursday"
msgstr "星期四"

#: dialer_campaign/models.py:202 sms_module/models.py:134
#, fuzzy
msgid "friday"
msgstr "星期五"

#: dialer_campaign/models.py:203 sms_module/models.py:135
#, fuzzy
msgid "saturday"
msgstr "星期六"

#: dialer_campaign/models.py:204 sms_module/models.py:136
#, fuzzy
msgid "sunday"
msgstr "星期日"

#: dialer_campaign/models.py:208
#, fuzzy
msgid "calls per minute"
msgstr "每分鐘通數"

#: dialer_campaign/models.py:210
#, fuzzy
msgid "max call duration"
msgstr "最大撥號間隔"

#: dialer_campaign/models.py:211
#, fuzzy
msgid "maximum call duration in seconds"
msgstr "短時間內的最大撥號間隔"

#: dialer_campaign/models.py:214 dialer_settings/models.py:49
#: sms_module/models.py:143
#, fuzzy
msgid "max retries"
msgstr "重試最大值"

#: dialer_campaign/models.py:215 sms_module/models.py:144
#, fuzzy
msgid "maximum retries per contact"
msgstr "每位聯絡人最大重試次數"

#: dialer_campaign/models.py:217
#, fuzzy
msgid "time between retries"
msgstr "上次重試失敗後下一次開始的時間間隔"

#: dialer_campaign/models.py:218 sms_module/models.py:147
#, fuzzy
msgid "time delay in seconds before retrying contact"
msgstr "重新嘗試接觸前間隔秒數"

#: dialer_campaign/models.py:220
#, fuzzy
msgid "completion max retries"
msgstr "重試最大值"

#: dialer_campaign/models.py:221
msgid "amount of retries until a contact is completed"
msgstr ""

#: dialer_campaign/models.py:223
#, fuzzy
msgid "completion time between retries"
msgstr "上次重試失敗後下一次開始的時間間隔"

#: dialer_campaign/models.py:224
#, fuzzy
msgid "time delay in seconds before retrying contact for completion"
msgstr "重新嘗試接觸前間隔秒數"

#: dialer_campaign/models.py:228
#, fuzzy
msgid "A-Leg gateway"
msgstr "A-Leg 語音閘道器"

#: dialer_campaign/models.py:230
#, fuzzy
msgid "select outbound gateway"
msgstr "選擇撥出閘道器"

#: dialer_campaign/models.py:231 sms_module/models.py:149
#, fuzzy
msgid "sms gateway"
msgstr "已使用過的語音閘道"

#: dialer_campaign/models.py:240 sms_module/models.py:156
#, fuzzy
msgid "extra parameters"
msgstr "額外參數"

#: dialer_campaign/models.py:241 sms_module/models.py:157
#, fuzzy
msgid "additional application parameters."
msgstr "額外的應用程式參數."

#: dialer_campaign/models.py:244
#, fuzzy
msgid "imported phonebook"
msgstr "顯示,  新增以及編輯電話簿"

#: dialer_campaign/models.py:246 sms_module/constants.py:41
#: sms_module/models.py:167 templates/frontend/survey/survey_report.html:51
#, fuzzy
msgid "total contact"
msgstr "匯入聯絡人"

#: dialer_campaign/models.py:247 sms_module/models.py:168
#, fuzzy
msgid "total contact for this campaign"
msgstr "更新競選活動"

#: dialer_campaign/models.py:250
msgid "total contact that completed call / survey"
msgstr ""

#: dialer_campaign/models.py:252
#, fuzzy
msgid "has been started"
msgstr "競選活動已經開始"

#: dialer_campaign/models.py:253
#, fuzzy
msgid "has been duplicated"
msgstr "競選活動已經開始"

#: dialer_campaign/models.py:254
msgid "DNC"
msgstr ""

#: dialer_campaign/models.py:255
msgid "do not call list"
msgstr ""

#: dialer_campaign/models.py:265
#, fuzzy
msgid "agent script"
msgstr "通知型態"

#: dialer_campaign/models.py:266
#, fuzzy
msgid "lead disposition"
msgstr "清除："

#: dialer_campaign/models.py:267 dialer_contact/models.py:107
#, fuzzy
msgid "additional parameters (JSON)"
msgstr "額外參數"

#: dialer_campaign/models.py:268
msgid ""
"enter the list of parameters in Json format, e.g. {\"title\": [\"tab-1\", "
"\"tab-2\"], \"url\": [\"https://duckduckgo.com/\", \"http://www.newfies-"
"dialer.org/\"]}"
msgstr ""

#: dialer_campaign/models.py:280
#, fuzzy
msgid "can see campaign"
msgstr "選擇競選活動"

#: dialer_campaign/models.py:281
#, fuzzy
msgid "can see campaign dashboard"
msgstr "競選活動中斷"

#: dialer_campaign/models.py:285
#, fuzzy
msgid "campaigns"
msgstr "競選活動"

#: dialer_campaign/models.py:329 sms_module/constants.py:43
#: sms_module/models.py:216 templates/frontend/agent/list.html:29
#: templates/frontend/agent/list.html:57
#: templates/frontend/appointment/alarm/list.html:30
#: templates/frontend/appointment/alarm/list.html:65
#: templates/frontend/appointment/calendar/list.html:30
#: templates/frontend/appointment/calendar/list.html:58
#: templates/frontend/appointment/calendar_setting/list.html:29
#: templates/frontend/appointment/calendar_setting/list.html:61
#: templates/frontend/appointment/calendar_user/list.html:29
#: templates/frontend/appointment/calendar_user/list.html:57
#: templates/frontend/appointment/event/list.html:55
#: templates/frontend/appointment/event/list.html:85
#: templates/frontend/audio/audio_list.html:28
#: templates/frontend/audio/audio_list.html:57
#: templates/frontend/campaign/list.html:60
#: templates/frontend/campaign/list.html:96
#: templates/frontend/contact/list.html:46
#: templates/frontend/contact/list.html:78
#: templates/frontend/dnc_contact/list.html:54
#: templates/frontend/dnc_contact/list.html:85
#: templates/frontend/dnc_list/list.html:29
#: templates/frontend/dnc_list/list.html:57
#: templates/frontend/phonebook/list.html:30
#: templates/frontend/phonebook/list.html:57
#: templates/frontend/queue/list.html:29 templates/frontend/queue/list.html:58
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:67
#: templates/frontend/sms_campaign/list.html:35
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:68
#: templates/frontend/subscriber/list.html:52
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_list.html:25
#: templates/frontend/survey/survey_list.html:25
#: templates/frontend/survey/survey_list.html:56
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:136
#: templates/frontend/tier/list.html:30 templates/frontend/tier/list.html:60
#: templates/frontend/voiceapp/list.html:27
#: templates/frontend/voiceapp/list.html:56
#, fuzzy
msgid "action"
msgstr "動作"

#: dialer_campaign/models.py:339
#, fuzzy
msgid "voice app"
msgstr "語音應用程式"

#: dialer_campaign/models.py:416 sms_module/models.py:329
#, fuzzy
msgid "progress"
msgstr "進度"

#: dialer_campaign/models.py:425 sms_module/models.py:338
#, python-format
msgid "<a href='%(link)s'>%(name)s</a>"
msgstr "<a href='%(link)s'>%(name)s</a>"

#: dialer_campaign/models.py:426 sms_module/models.py:339
#, fuzzy
msgid "details"
msgstr "詳細內容"

#: dialer_campaign/models.py:429 dialer_campaign/models.py:504
#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/subscriber_report.html:14
#, fuzzy
msgid "subscriber"
msgstr "競選活動電話用戶"

#: dialer_campaign/models.py:471 sms_module/models.py:387
#, fuzzy
msgid "select contact"
msgstr "選擇聯絡人"

#: dialer_campaign/models.py:473
#, fuzzy
msgid "select campaign"
msgstr "選擇競選活動"

#: dialer_campaign/models.py:475 sms_module/models.py:391
#, fuzzy
msgid "last attempt"
msgstr "最後嘗試"

#: dialer_campaign/models.py:477 sms_module/models.py:393
#, fuzzy
msgid "count attempts"
msgstr "嘗試次數"

#: dialer_campaign/models.py:480
#, fuzzy
msgid "completion count attempts"
msgstr "嘗試次數"

#: dialer_campaign/models.py:489
#, fuzzy
msgid "subscriber response"
msgstr "電話用戶已匯入"

#: dialer_campaign/models.py:491
#, fuzzy
msgid "collect user call data"
msgstr "撥號資料內容"

#: dialer_campaign/models.py:501
#, fuzzy
msgid "can see subscriber"
msgstr "更新民意調查"

#: dialer_campaign/models.py:505 templates/frontend/subscriber/list.html:11
#, fuzzy
msgid "subscribers"
msgstr "競選活動電話用戶"

#: dialer_campaign/views.py:75
msgid "you mush assign a phonebook to your campaign before starting it"
msgstr ""

#: dialer_campaign/views.py:83
msgid ""
"the campaign global settings cannot be edited when the campaign is started"
msgstr ""

#: dialer_campaign/views.py:111 user_profile/constants.py:26
#: user_profile/management.py:60
#, fuzzy
msgid "dialer setting configuration"
msgstr "撥號設定設置"

#: dialer_campaign/views.py:112
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"Notification - User Dialer Setting. The user \"%(user)s\" - \"%(user_id)s\" "
"is not properly configured to use the system, please configure their dialer "
"settings."
msgstr ""
"通知 - 使用者撥號程序設定\"%(user)s\" - \"%(user_id)s\" 可能沒有設定, 請先設"
"定他的撥號程序."

#: dialer_campaign/views.py:163 dialer_cdr/constants.py:28
#: sms_module/constants.py:28 sms_module/views.py:165
#, fuzzy
msgid "pause"
msgstr "暫停"

#: dialer_campaign/views.py:164 dialer_cdr/constants.py:27
#: sms_module/constants.py:29 sms_module/views.py:166
#, fuzzy
msgid "abort"
msgstr "中斷"

#: dialer_campaign/views.py:165 sms_module/views.py:167
msgid "stop"
msgstr ""

#: dialer_campaign/views.py:189
#, fuzzy
msgid "edit survey"
msgstr "民意調查"

#: dialer_campaign/views.py:215
#, fuzzy
msgid "duplicate this campaign"
msgstr "更新競選活動"

#: dialer_campaign/views.py:347
#, fuzzy
msgid ""
"in order to add a campaign, you need to have your settings configured "
"properly, please contact the admin."
msgstr "為了新增競選活動, 您需要正確的設定, 請聯絡系統管理者."

#: dialer_campaign/views.py:354
#, python-format
msgid "you have too many campaigns. Max allowed %(limit)s"
msgstr "您的競選活動太多.最大允許值為 %(limit)s"

#: dialer_campaign/views.py:411
#, fuzzy, python-format
msgid "the campaign \"%(name)s\" has been stopped."
msgstr "\"%(name)s\" 已經刪除."

#: dialer_campaign/views.py:414
#, fuzzy, python-format
msgid "the campaign \"%(name)s\" has been deleted."
msgstr "\"%(name)s\" 已經刪除."

#: dialer_campaign/views.py:428
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s campaign(s) have been stopped."
msgstr "%(count)s 競選活動已經刪除."

#: dialer_campaign/views.py:431
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s campaign(s) have been deleted."
msgstr "%(count)s 競選活動已經刪除."

#: dialer_campaign/views.py:469
msgid ""
"the campaign is started, you can only edit Dialer settings and Campaign "
"schedule"
msgstr ""

#: dialer_campaign/views.py:498
#, fuzzy, python-format
msgid "the campaign \"%(name)s\" is updated."
msgstr "\"%(name)s\" 已經更新."

#: dialer_cdr/admin.py:38
#, fuzzy
msgid "VoIP report"
msgstr "VoIP 報表"

#: dialer_cdr/admin.py:73 dialer_cdr/admin.py:208
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:14
#: templates/admin_tools/dashboard/modules/app_list.html:13
#, fuzzy
msgid "call report"
msgstr "撥號列表"

#: dialer_cdr/admin.py:105
#, fuzzy
msgid "gateway used"
msgstr "已使用過的語音閘道器"

#: dialer_cdr/admin.py:183 sms_module/admin.py:193
msgid "Database error"
msgstr "資料庫錯誤"

#: dialer_cdr/admin.py:197 sms_module/admin.py:208
#, python-format
msgid "%(total_count)s selected"
msgid_plural "All %(total_count)s selected"
msgstr[0] "%(total_count)s selected"
msgstr[1] "All %(total_count)s selected"

#: dialer_cdr/admin.py:201 sms_module/admin.py:212
#, python-format
msgid "0 of %(cnt)s selected"
msgstr "0 of %(cnt)s 選擇"

#: dialer_cdr/admin.py:260
#: templates/admin_tools/dashboard/modules/app_list.html:45
#: templates/admin_tools/dashboard/modules/model_list.html:26
#, fuzzy
msgid "call aggregate report"
msgstr "撥號詳細報表"

#: dialer_cdr/constants.py:29
#, fuzzy
msgid "calling"
msgstr "撥號"

#: dialer_cdr/constants.py:36
msgid "ALLOW RETRY"
msgstr "允許重試"

#: dialer_cdr/constants.py:37
msgid "CANNOT RETRY"
msgstr "無法重試"

#: dialer_cdr/constants.py:38
msgid "RETRY DONE"
msgstr "已經重試"

#: dialer_cdr/constants.py:45
msgid "A-Leg"
msgstr "A-Leg"

#: dialer_cdr/constants.py:46
msgid "B-Leg"
msgstr "B-Leg"

#: dialer_cdr/constants.py:53
#, fuzzy
msgid "ANSWER"
msgstr "回答"

#: dialer_cdr/constants.py:54
msgid "BUSY"
msgstr "忙碌中"

#: dialer_cdr/constants.py:55
msgid "NOANSWER"
msgstr "無回應"

#: dialer_cdr/constants.py:56
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#: dialer_cdr/constants.py:57
msgid "CONGESTION"
msgstr "擁塞"

#: dialer_cdr/constants.py:58
msgid "FAILED"
msgstr ""

#: dialer_cdr/constants.py:66
#, fuzzy
msgid "call ID"
msgstr "撥號ID"

#: dialer_cdr/constants.py:67 dialer_cdr/models.py:228
#, fuzzy
msgid "leg"
msgstr "Leg"

#: dialer_cdr/constants.py:68
#, fuzzy
msgid "caller ID"
msgstr "來電號碼"

#: dialer_cdr/constants.py:69
#, fuzzy
msgid "phone no"
msgstr "電話號碼."

#: dialer_cdr/constants.py:70 sms_module/constants.py:64
#: user_profile/models.py:97
#, fuzzy
msgid "gateway"
msgstr "語音閘道器"

#: dialer_cdr/constants.py:71 dialer_cdr/models.py:216 survey/constants.py:41
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:55
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:139
#: templates/frontend/survey/survey_campaign_result.html:20
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:213
#, fuzzy
msgid "duration"
msgstr "間隔"

#: dialer_cdr/constants.py:72 dialer_cdr/models.py:217
#, fuzzy
msgid "bill sec"
msgstr "帳單秒數"

#: dialer_cdr/constants.py:74
#, fuzzy
msgid "amd status"
msgstr "狀態"

#: dialer_cdr/constants.py:81
msgid "person"
msgstr ""

#: dialer_cdr/constants.py:82
#, fuzzy
msgid "machine"
msgstr "更新競選活動"

#: dialer_cdr/constants.py:83
msgid "unsure"
msgstr ""

#: dialer_cdr/forms.py:43 dialer_cdr/forms.py:81
#, fuzzy
msgid "leg type"
msgstr "通知型態"

#: dialer_cdr/models.py:94 dialer_cdr/models.py:197
msgid "RequestUUID"
msgstr "要求UUID"

#: dialer_cdr/models.py:97
#, fuzzy
msgid "a-leg call-ID"
msgstr "A-Leg Call-ID"

#: dialer_cdr/models.py:105
#, fuzzy
msgid "call request type"
msgstr "撥號請求型態"

#: dialer_cdr/models.py:118 dialer_cdr/models.py:207 dnc/constants.py:29
#: dnc/forms.py:39 dnc/models.py:74 user_profile/forms.py:66
#: user_profile/models.py:68
#, fuzzy
msgid "phone number"
msgstr "電話號碼"

#: dialer_cdr/models.py:120
#, fuzzy
msgid "time out"
msgstr "時間到"

#: dialer_cdr/models.py:122
#, fuzzy
msgid "time limit"
msgstr "時間限制"

#: dialer_cdr/models.py:124
#, fuzzy
msgid "extra dial string"
msgstr "額外撥號字串"

#: dialer_cdr/models.py:127
#, fuzzy
msgid "subscriber related to this call request"
msgstr "競選活動訂戶關聯至此撥號需求"

#: dialer_cdr/models.py:130
#, fuzzy
msgid "select Campaign"
msgstr "選擇競選活動"

#: dialer_cdr/models.py:133 dialer_gateway/models.py:90
#, fuzzy
msgid "select gateway"
msgstr "選擇語音閘道器"

#: dialer_cdr/models.py:139
#, fuzzy
msgid "call completed"
msgstr "撥號計數"

#: dialer_cdr/models.py:142
#, fuzzy
msgid "extra data"
msgstr "額外資料"

#: dialer_cdr/models.py:143
#, fuzzy
msgid "define the additional data to pass to the application"
msgstr "定義額外的資料以通過申請"

#: dialer_cdr/models.py:155
#, fuzzy
msgid "alarm request id"
msgstr "撥號要求"

#: dialer_cdr/models.py:161
#, fuzzy
msgid "call request"
msgstr "撥號要求"

#: dialer_cdr/models.py:162
#, fuzzy
msgid "call requests"
msgstr "撥號要求"

#: dialer_cdr/models.py:201
#, fuzzy
msgid "used gateway"
msgstr "已使用過的語音閘道"

#: dialer_cdr/models.py:203
#, fuzzy
msgid "callrequest"
msgstr "撥號要求"

#: dialer_cdr/models.py:204
#, fuzzy
msgid "VoIP call-ID"
msgstr "VoIP Call-ID"

#: dialer_cdr/models.py:205
msgid "CallerID"
msgstr "來電號碼"

#: dialer_cdr/models.py:208
#, fuzzy
msgid "the international number of the recipient, without the leading +"
msgstr "國際電話號碼不需要加上前置號"

#: dialer_cdr/models.py:210 survey/constants.py:40
#, fuzzy
msgid "destination"
msgstr "對方號碼"

#: dialer_cdr/models.py:212
#, fuzzy
msgid "select prefix"
msgstr "選擇前置號"

#: dialer_cdr/models.py:214
#, fuzzy
msgid "starting date"
msgstr "開始日期"

#: dialer_cdr/models.py:218
#, fuzzy
msgid "progress sec"
msgstr "處理秒數"

#: dialer_cdr/models.py:219
#, fuzzy
msgid "answer sec"
msgstr "回應秒數"

#: dialer_cdr/models.py:220
#, fuzzy
msgid "wait sec"
msgstr "等待秒數"

#: dialer_cdr/models.py:225
#, fuzzy
msgid "hangup cause"
msgstr "掛斷原因"

#: dialer_cdr/models.py:230
#, fuzzy
msgid "AMD Status"
msgstr "狀態"

#: dialer_cdr/models.py:250
#, fuzzy
msgid "can see call detail report"
msgstr "撥號詳細報表"

#: dialer_cdr/models.py:253
#, fuzzy
msgid "VoIP call"
msgstr "VoIP 撥號"

#: dialer_cdr/models.py:254 templates/frontend/report/voipcall_report.html:44
#, fuzzy
msgid "VoIP calls"
msgstr "VoIP 撥號"

#: dialer_cdr/management/commands/create_callrequest_cdr.py:59
#, python-format
msgid "Can't find this Campaign : %(id)s"
msgstr "找不到這個競選活動 : %(id)s"

#: dialer_cdr/management/commands/create_callrequest_cdr.py:139
#, fuzzy, python-format
msgid "Callrequests and CDRs created : %(count)s"
msgstr "無撥號要求&CDR新增 :%(count)s"

#: dialer_contact/admin.py:34
#, fuzzy
msgid "Dialer Contact"
msgstr "選擇聯絡人"

#: dialer_contact/admin.py:79 dialer_contact/admin.py:118
#: dialer_contact/views.py:367 dialer_contact/views.py:507
#, fuzzy, python-format
msgid "you have too many contacts. you are allowed a maximum of %(limit)s"
msgstr "您的競選活動的聯絡人數量超過.您的最大數值為%(limit)s"

#: dialer_contact/admin.py:172 dialer_contact/views.py:557
#, fuzzy
msgid ""
"invalid value for import! please check the import samples or phonebook is "
"not valid"
msgstr "匯入錯誤的數值!請檢查匯入的樣本."

#: dialer_contact/admin.py:177 dialer_contact/views.py:562
msgid ""
"invalid value for country code, it needs to be a valid ISO 3166-1 alpha-2 "
"codes (http://en.wikipedia.org/wiki/ISO_3166-1)"
msgstr ""

#: dialer_contact/admin.py:217 dialer_contact/views.py:607
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"%(contact_cnt)s contact(s) have been uploaded successfully out of "
"%(total_rows)s row(s)!"
msgstr "%(contact_cnt)s 聯絡人上傳成功, 超過 %(total_rows)s 列!"

#: dialer_contact/admin.py:227
#: templates/frontend/contact/import_contact.html:13
#, fuzzy
msgid "import contact"
msgstr "匯入聯絡人"

#: dialer_contact/constants.py:20 dialer_contact/constants.py:33
#: dialer_gateway/constants.py:20
#, fuzzy
msgid "active"
msgstr "未啟動"

#: dialer_contact/constants.py:21 dialer_contact/constants.py:32
#: dialer_gateway/constants.py:21
#, fuzzy
msgid "inactive"
msgstr "未啟動"

#: dialer_contact/constants.py:25
#, fuzzy
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: dialer_contact/constants.py:26
#, fuzzy
msgid "equals"
msgstr "相等"

#: dialer_contact/constants.py:27
#, fuzzy
msgid "begins with"
msgstr "開始"

#: dialer_contact/constants.py:28
#, fuzzy
msgid "ends with"
msgstr "結束"

#: dialer_contact/constants.py:38 dialer_contact/constants.py:46
#: dnc/constants.py:20 dnc/constants.py:27
msgid "ID"
msgstr ""

#: dialer_contact/constants.py:49 dialer_contact/models.py:93
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:21
#: templates/frontend/contact/import_contact.html:25
msgid "last name"
msgstr "名字"

#: dialer_contact/constants.py:50 dialer_contact/models.py:95
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:22
#: templates/frontend/contact/import_contact.html:26
msgid "first name"
msgstr "姓氏"

#: dialer_contact/forms.py:26 dialer_contact/forms.py:32
msgid "from"
msgstr ""

#: dialer_contact/forms.py:27 dialer_contact/forms.py:35
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:57
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:57
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:131
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:124
msgid "to"
msgstr "到"

#: dialer_contact/forms.py:42
msgid ""
"upload CSV file using the pipe \"|\" as the field delimiter, e.g. 1234567890|"
"surname|forename|email@somewhere.com|test-contact|1|address|city|state|US|"
"unit|{\"age\":\"32\",\"title\":\"doctor\"}|"
msgstr ""

#: dialer_contact/forms.py:52 survey/forms.py:408
#, fuzzy, python-format
msgid "document types accepted: %s"
msgstr "文件型態已接受: %s"

#: dialer_contact/forms.py:60
#, fuzzy
msgid "select phonebook"
msgstr "選擇電話簿"

#: dialer_contact/forms.py:126 dialer_contact/models.py:88
#: templates/frontend/contact/import_contact.html:24
#: templates/frontend/dnc_contact/import_dnc_contact.html:14
#, fuzzy
msgid "contact number"
msgstr "連絡電話"

#: dialer_contact/forms.py:130
#, fuzzy
msgid "contact name"
msgstr "連絡電話"

#: dialer_contact/models.py:40
#, fuzzy
msgid "phonebook notes"
msgstr "電話簿註記"

#: dialer_contact/models.py:48
#, fuzzy
msgid "can see phonebook"
msgstr "選擇電話簿"

#: dialer_contact/models.py:52 templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:8
#, fuzzy
msgid "phonebooks"
msgstr "電話簿"

#: dialer_contact/models.py:98
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:26
#: templates/frontend/contact/import_contact.html:30 user_profile/models.py:59
#, fuzzy
msgid "address"
msgstr "地址"

#: dialer_contact/models.py:100
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:27
#: templates/frontend/contact/import_contact.html:31 user_profile/models.py:61
msgid "city"
msgstr ""

#: dialer_contact/models.py:102
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:28
#: templates/frontend/contact/import_contact.html:32 user_profile/models.py:63
#, fuzzy
msgid "state"
msgstr "區"

#: dialer_contact/models.py:103
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:29
#: templates/frontend/contact/import_contact.html:33 user_profile/models.py:64
#, fuzzy
msgid "country"
msgstr "國家"

#: dialer_contact/models.py:105
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:30
#: templates/frontend/contact/import_contact.html:34
#, fuzzy
msgid "unit number"
msgstr "連絡電話"

#: dialer_contact/models.py:108
msgid "enter the list of parameters in Json format, e.g. {\"age\": \"32\"}"
msgstr ""

#: dialer_contact/models.py:110
#, fuzzy
msgid "notes"
msgstr "註記"

#: dialer_contact/models.py:117
#, fuzzy
msgid "can see contact"
msgstr "選擇聯絡人"

#: dialer_contact/views.py:171
#, python-format
msgid "%(count)s phonebook(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 電話簿已經刪除."

#: dialer_contact/views.py:385
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%s\" cannot be added."
msgstr "\"%(name)s\" 已經新增."

#: dialer_contact/views.py:431
#, fuzzy, python-format
msgid "%s contact(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 聯絡人已經刪除."

#: dialer_gateway/admin.py:19
msgid "Dialer Gateway"
msgstr "撥號程序語音閘道器"

#: dialer_gateway/constants.py:25
msgid "SIP"
msgstr "SIP"

#: dialer_gateway/constants.py:26
msgid "LOCAL"
msgstr "本地"

#: dialer_gateway/constants.py:27
msgid "GSM"
msgstr "GSM"

#: dialer_gateway/constants.py:28
msgid "SKINNY"
msgstr "內部消息"

#: dialer_gateway/constants.py:29
msgid "JINGLE"
msgstr "鈴鐺聲"

#: dialer_gateway/models.py:53
#, fuzzy
msgid "gateway name"
msgstr "語音閘道名稱"

#: dialer_gateway/models.py:56
#, fuzzy
msgid "gateway status"
msgstr "語音閘道器狀態"

#: dialer_gateway/models.py:58
#, fuzzy
msgid "gateway provider notes"
msgstr "語音閘道器供應商註記"

#: dialer_gateway/models.py:59
#, fuzzy
msgid "add prefix"
msgstr "新增前置號"

#: dialer_gateway/models.py:61
#, fuzzy
msgid "remove prefix"
msgstr "移除前置號"

#: dialer_gateway/models.py:63
#, fuzzy
msgid "gateways"
msgstr "語音閘道器"

#: dialer_gateway/models.py:64
#, fuzzy
msgid ""
"example : \"sofia/gateway/myprovider/\" or 2 for failover \"sofia/gateway/"
"myprovider/, user/\", # Gateway string to try dialing separated by comma. "
"First in list will be tried first"
msgstr ""
"範例 : \"sofia/gateway/myprovider/\" or 2 for failover \"sofia/gateway/"
"myprovider/, user/\", # 語音閘道字串嘗試撥出."

#: dialer_gateway/models.py:67
#, fuzzy
msgid "gateway codecs"
msgstr "語音閘道器解碼"

#: dialer_gateway/models.py:68
#, fuzzy
msgid ""
"\"'PCMA,PCMU','PCMA,PCMU'\", # codec string as needed by FS for each gateway "
"separated by comma"
msgstr ""
"\"'PCMA,PCMU','PCMA,PCMU'\", # 每個語音閘道必須要有解碼字串且要用逗號分隔"

#: dialer_gateway/models.py:71
#, fuzzy
msgid "gateway timeouts"
msgstr "語音閘道器時間到"

#: dialer_gateway/models.py:72
#, fuzzy
msgid ""
"\"10,10\", # seconds to timeout in string for each gateway separated by comma"
msgstr "\"10,10\", # 每個語音閘道超時字串必須用逗號分隔"

#: dialer_gateway/models.py:75
#, fuzzy
msgid "gateway retries"
msgstr "語音閘道器重試"

#: dialer_gateway/models.py:76
#, fuzzy
msgid ""
"\"2,1\", # retry String for Gateways separated by comma, on how many times "
"each gateway should be retried"
msgstr ""
"\"2,1\", # 每個語音扎到重試字串必須用逗號分隔, 每個語音閘道應該重試多少次 "

#: dialer_gateway/models.py:79
#, fuzzy
msgid "originate dial string"
msgstr "產生撥號"

#: dialer_gateway/models.py:80
#, fuzzy
msgid ""
"add channels variables : http://wiki.freeswitch.org/wiki/Channel_Variables, "
"ie: bridge_early_media=true,hangup_after_bridge=true"
msgstr ""
"新增通道變數 : http://wiki.freeswitch.org/wiki/Channel_Variables, ie: "
"bridge_early_media=true,hangup_after_bridge=true"

#: dialer_gateway/models.py:83
#, fuzzy
msgid "second used"
msgstr "第二次使用"

#: dialer_gateway/models.py:91
#, fuzzy
msgid "add parameter"
msgstr "新增參數"

#: dialer_gateway/models.py:94
#, fuzzy
msgid "call count"
msgstr "撥號計數"

#: dialer_gateway/models.py:96
#, fuzzy
msgid "count in use"
msgstr "使用次數"

#: dialer_gateway/models.py:97
#, fuzzy
msgid "max concurrent calls"
msgstr "最大同時撥號數"

#: dialer_gateway/models.py:104
#, fuzzy
msgid "dialer gateways"
msgstr "撥號程序語音閘道器"

#: dialer_settings/admin.py:19
msgid "Dialer Settings"
msgstr "撥號者設定"

#: dialer_settings/models.py:39
#, fuzzy
msgid "settings name"
msgstr "設定名稱"

#: dialer_settings/models.py:42
#, fuzzy
msgid "max frequency"
msgstr "最大頻率"

#: dialer_settings/models.py:43
#: templates/frontend/registration/user_dialer_settings.html:6
#, fuzzy
msgid "maximum calls per minute"
msgstr "每分鐘最大呼叫"

#: dialer_settings/models.py:45
#, fuzzy
msgid "max Call Duration"
msgstr "最大撥號間隔"

#: dialer_settings/models.py:46
#, fuzzy
msgid "maximum call duration in seconds (1800 = 30 Minutes)"
msgstr "最長撥通秒數(1800=30分鐘)"

#: dialer_settings/models.py:50
#, fuzzy
msgid "maximum retries per user."
msgstr "每個使用者最大重試次數"

#: dialer_settings/models.py:53
#, fuzzy
msgid "maximum call timeout in seconds"
msgstr "最長暫停撥打秒數"

#: dialer_settings/models.py:55 dialer_settings/models.py:56
#, fuzzy
msgid "maximum number of campaigns"
msgstr "競選活動最大數量"

#: dialer_settings/models.py:57
#: templates/frontend/registration/user_dialer_settings.html:26
#, fuzzy
msgid "maximum subscribers per campaign"
msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#: dialer_settings/models.py:58
#, fuzzy
msgid "maximum subscribers per campaign. Unlimited if the value equal 0"
msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#: dialer_settings/models.py:60
#, fuzzy
msgid "maximum number of contacts"
msgstr "競選活動最大數量"

#: dialer_settings/models.py:61
msgid "maximum number of contacts per user. Unlimited if the value equal 0"
msgstr ""

#: dialer_settings/models.py:63
#: templates/frontend/registration/user_dialer_settings.html:38
#, fuzzy
msgid "blacklist"
msgstr "黑名單"

#: dialer_settings/models.py:64
#, fuzzy
msgid ""
"use regular expressions to blacklist phone numbers. For example, '^[2-4]"
"[1]+' will prevent all phone numbers starting with 2,3 or 4 and followed by "
"1 being called."
msgstr "使用正規式到黑名單電話號碼"

#: dialer_settings/models.py:66
#: templates/frontend/registration/user_dialer_settings.html:34
#, fuzzy
msgid "whitelist"
msgstr "白名單"

#: dialer_settings/models.py:67
#, fuzzy
msgid "use regular expressions to whitelist phone numbers"
msgstr "使用正規式到黑名單電話號碼"

#: dialer_settings/models.py:71
#, fuzzy
msgid "Max frequency"
msgstr "最大頻率"

#: dialer_settings/models.py:72
#, fuzzy
msgid "Maximum SMS per minute"
msgstr "每分鐘最大呼叫"

#: dialer_settings/models.py:74
#, fuzzy
msgid "Max Retries"
msgstr "重試最大值"

#: dialer_settings/models.py:75
#, fuzzy
msgid "Maximum SMS retries per user."
msgstr "每個使用者最大重試次數"

#: dialer_settings/models.py:77
#, fuzzy
msgid "Max SMS campaigns"
msgstr "競選活動"

#: dialer_settings/models.py:78
#, fuzzy
msgid "Maximum number of SMS campaigns"
msgstr "競選活動最大數量"

#: dialer_settings/models.py:80
#, fuzzy
msgid "Max subscribers of SMS campaigns"
msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#: dialer_settings/models.py:81
#, fuzzy
msgid "Maximum subscribers per SMS campaign"
msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#: dialer_settings/models.py:90
#, fuzzy
msgid "dialer setting"
msgstr "撥號設定"

#: dnc/constants.py:28 survey/constants.py:28
#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:65
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:19
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:22
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:23
#: templates/frontend/dnc_contact/change.html:19
#: templates/frontend/dnc_contact/list.html:9
#: templates/frontend/dnc_contact/list.html:61
#: templates/frontend/dnc_list/change.html:11
#: templates/frontend/dnc_list/list.html:9
msgid "dnc"
msgstr ""

#: dnc/constants.py:34
msgid "csv"
msgstr ""

#: dnc/constants.py:35
msgid "xls"
msgstr ""

#: dnc/constants.py:36
msgid "json"
msgstr ""

#: dnc/forms.py:43 dnc/models.py:48
msgid "Do Not Call list"
msgstr ""

#: dnc/forms.py:93 dnc/forms.py:113
#, fuzzy
msgid "DNC list"
msgstr "黑名單"

#: dnc/forms.py:95 dnc/forms.py:114
#, fuzzy
msgid "select DNC list"
msgstr "選擇聯絡人"

#: dnc/forms.py:106
#, fuzzy
msgid "upload CSV file"
msgstr "上傳 CSV 檔案"

#: dnc/models.py:34
msgid "Enter a DNC list name"
msgstr ""

#: dnc/models.py:45
#, fuzzy
msgid "can see Do Not Call list"
msgstr "更新民意調查"

#: dnc/models.py:49
msgid "Do Not Call lists"
msgstr ""

#: dnc/models.py:55
#, fuzzy
msgid "DNC contacts"
msgstr "聯絡人"

#: dnc/models.py:72
msgid "Do Not Call List"
msgstr ""

#: dnc/models.py:84
#, fuzzy
msgid "can see Do Not Call contact"
msgstr "選擇聯絡人"

#: dnc/models.py:87
#, fuzzy
msgid "Do Not Call contact"
msgstr "匯入聯絡人"

#: dnc/models.py:88
#, fuzzy
msgid "Do Not Call contacts"
msgstr "聯絡人"

#: dnc/views.py:165
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s dnc list(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 聯絡人已經刪除."

#: dnc/views.py:352
#, python-format
msgid "\"%(name)s\" cannot be added."
msgstr "\"%(name)s\" 已經新增."

#: dnc/views.py:397
#, python-format
msgid "%(count)s contact(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 聯絡人已經刪除."

#: dnc/views.py:502
msgid "Some of the imported data were invalid!"
msgstr ""

#: dnc/views.py:528
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"%(contact_cnt)s dnc contact(s) have been uploaded successfully out of "
"%(total_rows)s row(s)!"
msgstr "%(contact_cnt)s 聯絡人上傳成功, 超過 %(total_rows)s 列!"

#: dnc/views.py:533
#, python-format
msgid "Duplicate dnc contact(s) %(dup_contact_cnt)s are not inserted!!"
msgstr ""

#: frontend/constants.py:20
#, fuzzy
msgid "last 30 days"
msgstr "過去30天"

#: frontend/constants.py:21
#, fuzzy
msgid "last 7 days"
msgstr "最近 7 天"

#: frontend/constants.py:22
#, fuzzy
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: frontend/constants.py:23
#, fuzzy
msgid "last 24 hours"
msgstr "過去24小時"

#: frontend/constants.py:24
#, fuzzy
msgid "last 12 hours"
msgstr "最近 12 小時"

#: frontend/constants.py:25
#, fuzzy
msgid "last 6 hours"
msgstr "最近 6 小時"

#: frontend/constants.py:26
#, fuzzy
msgid "last hour"
msgstr "最近一個小時"

#: frontend/forms.py:23
#, fuzzy
msgid "username"
msgstr "使用者帳號:"

#: frontend/forms.py:25
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "使用者帳號:"

#: frontend/forms.py:26
#: templates/frontend/registration/user_detail_change.html:12
#, fuzzy
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: frontend/forms.py:29
#, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "密碼:"

#: frontend/forms.py:48 sms_module/forms.py:135
#, fuzzy
msgid "Select campaign"
msgstr "選擇競選活動"

#: frontend/views.py:89
#, fuzzy
msgid "disabled account"
msgstr "關閉帳號"

#: frontend/views.py:92
#, fuzzy
msgid "invalid login."
msgstr "錯誤登入."

#: frontend/views.py:95
#, fuzzy
msgid "enter valid user credentials."
msgstr "輸入合法使用者證件."

#: mod_mailer/constants.py:21
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_dashboard.html:76
msgid "sent"
msgstr ""

#: mod_mailer/models.py:28
#, fuzzy
msgid "mail template name"
msgstr "撥號者ID"

#: mod_mailer/models.py:29
msgid "template key"
msgstr ""

#: mod_mailer/models.py:30
msgid ""
"unique name used to pick some template for recurring action, such as "
"activation or warning"
msgstr ""

#: mod_mailer/models.py:31
#, fuzzy
msgid "from_email"
msgstr "電郵"

#: mod_mailer/models.py:32
msgid "sender email"
msgstr ""

#: mod_mailer/models.py:33
#, fuzzy
msgid "from_name"
msgstr "姓氏"

#: mod_mailer/models.py:34
#, fuzzy
msgid "sender name"
msgstr "使用者帳號:"

#: mod_mailer/models.py:35
msgid "subject"
msgstr ""

#: mod_mailer/models.py:36
msgid "email subject"
msgstr ""

#: mod_mailer/models.py:37
msgid "message plaintext"
msgstr ""

#: mod_mailer/models.py:38
msgid "plain text version of the email"
msgstr ""

#: mod_mailer/models.py:39
msgid "message_html"
msgstr ""

#: mod_mailer/models.py:40
msgid "HTML version of the Email"
msgstr ""

#: mod_mailer/models.py:44
#, fuzzy
msgid "Mail template"
msgstr "通知型態"

#: mod_mailer/models.py:45
#, fuzzy
msgid "Mail templates"
msgstr "通知型態"

#: mod_mailer/models.py:55
#, fuzzy
msgid "mail template"
msgstr "通知型態"

#: mod_mailer/models.py:56
#, fuzzy
msgid "contact email"
msgstr "新增聯絡人詳細資料"

#: mod_mailer/models.py:59
#, fuzzy
msgid "parameter"
msgstr "新增參數"

#: mod_mailer/models.py:65
msgid "mail spooler"
msgstr ""

#: newfies_dialer/settings.py:435
msgid "English"
msgstr "英語 "

#: newfies_dialer/settings.py:436
msgid "French"
msgstr ""

#: newfies_dialer/settings.py:437
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: newfies_dialer/settings.py:438
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

#: newfies_dialer/settings.py:439
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: newfies_dialer/settings.py:440
msgid "Turkish"
msgstr ""

#: newfies_dialer/settings.py:441
msgid "Japanese"
msgstr ""

#: sms_module/admin.py:43
#, fuzzy
msgid "Standard options"
msgstr "標準選項"

#: sms_module/admin.py:50
#, fuzzy
msgid "Advanced options"
msgstr "進階選項"

#: sms_module/admin.py:90 sms_module/views.py:243
#, fuzzy, python-format
msgid "you have too many sms campaigns. Max allowed %(limit)s"
msgstr "您的競選活動太多.最大允許值為 %(limit)s"

#: sms_module/admin.py:118 sms_module/admin.py:219
#, fuzzy
msgid "SMS report"
msgstr "VoIP 報表"

#: sms_module/admin.py:264
#, fuzzy
msgid "SMS aggregate report"
msgstr "撥號詳細報表"

#: sms_module/constants.py:30
msgid "fail"
msgstr ""

#: sms_module/constants.py:31
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:44
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:64
#, fuzzy
msgid "complete"
msgstr "民意調查"

#: sms_module/constants.py:32
#, fuzzy
msgid "in process"
msgstr "進度"

#: sms_module/constants.py:33
msgid "not authorized"
msgstr ""

#: sms_module/constants.py:49
#, fuzzy
msgid "SMS campaign started"
msgstr "競選活動已經開始"

#: sms_module/constants.py:50
#, fuzzy
msgid "SMS campaign paused"
msgstr "競選活動已經暫停"

#: sms_module/constants.py:51
#, fuzzy
msgid "SMS campaign aborted"
msgstr "競選活動中斷"

#: sms_module/constants.py:52
#, fuzzy
msgid "SMS campaign stopped"
msgstr "競選活動停止"

#: sms_module/constants.py:53
#, fuzzy
msgid "SMS campaign limit reached"
msgstr "競選活動達到限制"

#: sms_module/constants.py:54
#, fuzzy
msgid "SMS contact limit reached"
msgstr "聯絡人達到限制"

#: sms_module/constants.py:55
#, fuzzy
msgid "SMS dialer setting configuration"
msgstr "撥號設定設置"

#: sms_module/constants.py:59
#, fuzzy
msgid "send date"
msgstr "通知型態"

#: sms_module/constants.py:60
msgid "recipient"
msgstr ""

#: sms_module/constants.py:61
msgid "uuid"
msgstr ""

#: sms_module/constants.py:63
#, fuzzy
msgid "status msg."
msgstr "狀態"

#: sms_module/forms.py:83
#, fuzzy, python-format
msgid "Maximum Frequency limit of %d exceeded."
msgstr "最大頻率限制 %d 超過."

#: sms_module/forms.py:88
#, fuzzy, python-format
msgid "Maximum Retries limit of %d exceeded."
msgstr "最大重試次數 %d 超過."

#: sms_module/forms.py:121 sms_module/forms.py:146 sms_module/forms.py:168
#, fuzzy
msgid "sms campaign"
msgstr "競選活動"

#: sms_module/models.py:105
#, fuzzy
msgid "SMS campaign code"
msgstr "競選活動代碼"

#: sms_module/models.py:106
#, fuzzy
msgid ""
"this code is auto-generated by the "
"platform,                                      this is used to identify the "
"campaign"
msgstr "此代碼為此平台自動產生, 用來識別競選活動."

#: sms_module/models.py:140
#, fuzzy
msgid "SMS per minute"
msgstr "每分鐘通數"

#: sms_module/models.py:146
#, fuzzy
msgid "time between Retries"
msgstr "上次重試失敗後下一次開始的時間間隔"

#: sms_module/models.py:152
#, fuzzy
msgid "text Message"
msgstr "語音檔"

#: sms_module/models.py:153
msgid "content of the SMS"
msgstr ""

#: sms_module/models.py:165
#, fuzzy
msgid "list of imported phonebook"
msgstr "顯示,  新增以及編輯電話簿"

#: sms_module/models.py:177
#, fuzzy
msgid "can see SMS campaign"
msgstr "選擇競選活動"

#: sms_module/models.py:178
#, fuzzy
msgid "can see SMS campaign dashboard"
msgstr "競選活動中斷"

#: sms_module/models.py:181
#, fuzzy
msgid "SMS campaign"
msgstr "競選活動"

#: sms_module/models.py:182
#, fuzzy
msgid "SMS campaigns"
msgstr "競選活動"

#: sms_module/models.py:228
#, fuzzy
msgid "Phonebook Empty"
msgstr "電話簿"

#: sms_module/models.py:342
#, fuzzy
msgid "SMSCampaign Subscriber"
msgstr "競選活動已經暫停"

#: sms_module/models.py:385
#, fuzzy
msgid "select message"
msgstr "語音檔"

#: sms_module/models.py:389 sms_module/models.py:450
#, fuzzy
msgid "select SMS campaign"
msgstr "選擇競選活動"

#: sms_module/models.py:407
#, fuzzy
msgid "SMS campaign subscriber"
msgstr "更新競選活動"

#: sms_module/models.py:408
#, fuzzy
msgid "SMS campaign subscribers"
msgstr "更新競選活動"

#: sms_module/models.py:454
#, fuzzy
msgid "can see SMS report"
msgstr "民意調查報表"

#: sms_module/models.py:457
#, fuzzy
msgid "SMS message"
msgstr "語音應用程式"

#: sms_module/models.py:458
#, fuzzy
msgid "SMS messages"
msgstr "語音應用程式"

#: sms_module/models.py:465
#, fuzzy
msgid "SMS template name"
msgstr "名字"

#: sms_module/models.py:467
msgid ""
"Unique name used to pick some template for recurring action, such as "
"activation or warning"
msgstr ""

#: sms_module/models.py:474
#, fuzzy
msgid "SMS template"
msgstr "民意調查"

#: sms_module/models.py:475
#, fuzzy
msgid "SMS templates"
msgstr "民意調查報表"

#: sms_module/views.py:235
#, fuzzy
msgid ""
"in order to add a sms campaign, you need to have your                "
"settings configured properly, please contact the admin."
msgstr "為了新增競選活動, 您需要正確的設定, 請聯絡系統管理者."

#: sms_module/views.py:266
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(name)s\" is added."
msgstr "\"%(name)s\" 已經新增."

#: sms_module/views.py:304
#, fuzzy, python-format
msgid "\"%(name)s\" is stopped."
msgstr "\"%(name)s\" 已經刪除."

#: sms_module/views.py:318
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s sms campaign(s) are stopped."
msgstr "%(count)s 競選活動已經刪除."

#: sms_module/views.py:321
#, fuzzy, python-format
msgid "%(count)s sms campaign(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 競選活動已經刪除."

#: sms_module/management/__init__.py:26 sms_module/management/__init__.py:27
#, fuzzy
msgid "SMS Campaign started"
msgstr "競選活動已經開始"

#: sms_module/management/__init__.py:30 sms_module/management/__init__.py:31
#, fuzzy
msgid "SMS Campaign paused"
msgstr "競選活動已經暫停"

#: sms_module/management/__init__.py:34 sms_module/management/__init__.py:35
#, fuzzy
msgid "SMS Campaign aborted"
msgstr "競選活動中斷"

#: sms_module/management/__init__.py:38 sms_module/management/__init__.py:39
#, fuzzy
msgid "SMS Campaign stopped"
msgstr "競選活動停止"

#: sms_module/management/__init__.py:42 sms_module/management/__init__.py:43
#, fuzzy
msgid "SMS Campaign limit reached"
msgstr "競選活動達到限制"

#: sms_module/management/__init__.py:46 sms_module/management/__init__.py:47
#, fuzzy
msgid "SMS Contact limit reached"
msgstr "聯絡人達到限制"

#: sms_module/management/__init__.py:50
#, fuzzy
msgid "SMS Dialer setting configuration"
msgstr "撥號設定設置"

#: sms_module/management/__init__.py:51
#, fuzzy
msgid ""
"The SMS Dialer settings needs to be mapped with dialer settings by the "
"administrator"
msgstr "經由管理者您可以這個使用者需要對應到撥號程序設定"

#: sms_module/management/commands/create_sms.py:38
#, fuzzy, python-format
msgid "Can't find this SMS Campaign : %(id)s"
msgstr "找不到這個競選活動 : %(id)s"

#: sms_module/management/commands/create_sms.py:81
#, fuzzy, python-format
msgid "No of SMS :%(count)s"
msgstr "無聯絡人新增 : %(count)s"

#: sms_module/management/commands/create_sms.py:87
msgid "\"sms_campaign_id|quantity\" \"sms_campaign_id|quantity\""
msgstr ""

#: sms_module/management/commands/create_sms.py:88
msgid "Create new SMSs for a given sms_campaign_id"
msgstr ""

#: survey/constants.py:20
#, fuzzy
msgid "play message"
msgstr "語音應用程式"

#: survey/constants.py:21
#, fuzzy
msgid "multi-choice"
msgstr "輸入您的問題"

#: survey/constants.py:22
#, fuzzy
msgid "rating question"
msgstr "刪除問題"

#: survey/constants.py:23
#, fuzzy
msgid "capture digits"
msgstr "連絡電話"

#: survey/constants.py:24
#, fuzzy
msgid "record message"
msgstr "語音檔"

#: survey/constants.py:25
#, fuzzy
msgid "call transfer"
msgstr "撥號列表"

#: survey/constants.py:26 survey/forms.py:44
#, fuzzy
msgid "hangup"
msgstr "掛斷原因"

#: survey/constants.py:27
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:209
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:270
msgid "conference"
msgstr ""

#: survey/constants.py:39
#, fuzzy
msgid "call-date "
msgstr "Call-ID"

#: survey/constants.py:43 templates/frontend/survey/survey_report.html:40
#, fuzzy
msgid "survey result"
msgstr "民意調查"

#: survey/forms.py:78 survey/forms.py:104
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:244
#: templates/frontend/survey/section_branch_change.html:77
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:306
msgid "any other key"
msgstr ""

#: survey/forms.py:79 survey/forms.py:105
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:246
#: templates/frontend/survey/section_branch_change.html:80
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:308
#, fuzzy
msgid "invalid"
msgstr "語音檔"

#: survey/forms.py:391
#, fuzzy
msgid "survey name"
msgstr "民意調查"

#: survey/forms.py:392
#, fuzzy
msgid "upload File"
msgstr "上傳 CSV 檔案"

#: survey/forms.py:394
#, fuzzy
msgid "browse text file"
msgstr "瀏覽 CSV 檔案"

#: survey/models.py:57
#, fuzzy
msgid "Text-to-Speech language"
msgstr "語系"

#: survey/models.py:79
#, fuzzy
msgid "can see survey template"
msgstr "民意調查報表"

#: survey/models.py:81
#, fuzzy
msgid "survey template"
msgstr "民意調查"

#: survey/models.py:82
#, fuzzy
msgid "survey templates"
msgstr "民意調查報表"

#: survey/models.py:129
#, fuzzy
msgid "can see survey"
msgstr "更新民意調查"

#: survey/models.py:130
#, fuzzy
msgid "can see sealed survey"
msgstr "更新民意調查"

#: survey/models.py:131
#, fuzzy
msgid "can seal survey"
msgstr "更新民意調查"

#: survey/models.py:132
#, fuzzy
msgid "can export survey"
msgstr "更新民意調查"

#: survey/models.py:133
#, fuzzy
msgid "can import survey"
msgstr "更新民意調查"

#: survey/models.py:134
#, fuzzy
msgid "can see survey report"
msgstr "民意調查報表"

#: survey/models.py:184
#, fuzzy
msgid "section type"
msgstr "通知型態"

#: survey/models.py:187 templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:75
#: templates/frontend/survey/section_change.html:133
#: templates/frontend/survey/survey_campaign_result.html:17
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:126
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:75
#, fuzzy
msgid "question"
msgstr "問題"

#: survey/models.py:188
msgid "example : hotel service rating"
msgstr ""

#: survey/models.py:191
msgid "example : capture digits between 1 to 5, press pound key when done"
msgstr ""

#: survey/models.py:193
#, fuzzy
msgid "audio File"
msgstr "語音檔案"

#: survey/models.py:195
#, fuzzy
msgid "retries"
msgstr "重試最大值"

#: survey/models.py:196
#, fuzzy
msgid "retries until valid input"
msgstr "語音檔"

#: survey/models.py:198
#: templates/frontend/registration/user_dialer_settings.html:18
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:248
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:310
#, fuzzy
msgid "timeout"
msgstr "時間到"

#: survey/models.py:199
#, fuzzy
msgid "timeout in seconds"
msgstr "暫停連接秒數"

#: survey/models.py:224
#, fuzzy
msgid "from 1 to X"
msgstr "從"

#: survey/models.py:227
msgid "check validity"
msgstr ""

#: survey/models.py:230
#, fuzzy
msgid "number of digits"
msgstr "競選活動最大數量"

#: survey/models.py:232
msgid "minimum"
msgstr ""

#: survey/models.py:234
#, fuzzy
msgid "maximum"
msgstr "重試最大值"

#: survey/models.py:238 templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:200
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:261
#, fuzzy
msgid "Phone Number / SIP URI"
msgstr "電話號碼"

#: survey/models.py:242
#, fuzzy
msgid "conference number"
msgstr "連絡電話"

#: survey/models.py:246
msgid "text that will be send via SMS to the contact"
msgstr ""

#: survey/models.py:250
#, fuzzy
msgid "survey complete"
msgstr "民意調查"

#: survey/models.py:301 survey/models.py:364
#, fuzzy
msgid "audio invalid input"
msgstr "語音檔"

#: survey/models.py:306
#, fuzzy
msgid "section template"
msgstr "通知型態"

#: survey/models.py:307
#, fuzzy
msgid "section templates"
msgstr "通知型態"

#: survey/models.py:369
#, fuzzy
msgid "section template ID"
msgstr "通知型態"

#: survey/models.py:388
msgid "entered value"
msgstr ""

#: survey/models.py:411
#, fuzzy
msgid "branching template"
msgstr "通知型態"

#: survey/models.py:412
#, fuzzy
msgid "branching templates"
msgstr "通知型態"

#: survey/models.py:441 survey/models.py:442
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:229
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:291
#, fuzzy
msgid "branching"
msgstr "更新競選活動"

#: survey/models.py:480
#, fuzzy
msgid "record File"
msgstr "使用者資料"

#: survey/models.py:483
#, fuzzy
msgid "recording duration"
msgstr "民意調查設定"

#: survey/models.py:505
#, fuzzy
msgid "result count"
msgstr "撥號計數"

#: survey/views.py:198
#, python-format
msgid "%(count)s survey(s) are deleted."
msgstr "%(count)s 民意調查已經刪除."

#: survey/views.py:229
msgid "section is added successfully."
msgstr ""

#: survey/views.py:359
#, fuzzy
msgid "section updated."
msgstr "通知型態"

#: survey/views.py:512
msgid "section is deleted successfully."
msgstr ""

#: survey/views.py:546
#, fuzzy
msgid "script updated."
msgstr "通知型態"

#: survey/views.py:647
msgid "branching is added successfully."
msgstr ""

#: survey/views.py:651 survey/views.py:714
#, fuzzy
msgid "duplicate record keys with goto."
msgstr "重複"

#: survey/views.py:693
msgid "branching is deleted successfully."
msgstr ""

#: survey/views.py:709
#, fuzzy
msgid "branching updated."
msgstr "通知型態"

#: survey/views.py:886
#, fuzzy
msgid "no recording"
msgstr "找不到紀錄!."

#: survey/views.py:1031
#, fuzzy
msgid "no campaign attached with survey."
msgstr "無競選活動附加到民意調查"

#: survey/templatetags/survey_tags.py:101
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:265
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:333
#, fuzzy
msgid "hang up"
msgstr "掛斷原因"

#: survey/templatetags/survey_tags.py:141
#, fuzzy
msgid "view sealed survey"
msgstr "刪除民意調查"

#: templates/404.html:20
#, fuzzy
msgid "this page cannot be found!"
msgstr "找不到此頁!."

#: templates/404.html:23 templates/500.html:23
#, fuzzy
msgid "if you need assistance, you may reference this error as"
msgstr "如果您需要協助, 您可以參照這個錯誤在"

#: templates/500.html:20
#, fuzzy
msgid "you've encountered an error!"
msgstr "您遇到了錯誤!"

#: templates/documentation.html:8
msgid "Newfies-Dialer Documentation"
msgstr "Newfies-Dialer 文件"

#: templates/documentation.html:19
msgid "Newfies-Dialer : API Documentation"
msgstr "Newfies-Dialer:API 文件"

#: templates/documentation.html:34
#, fuzzy
msgid "accepted methods"
msgstr "接受方法"

#: templates/admin/base_site.html:4
msgid "Newfies-Dialer Admin"
msgstr ""

#: templates/admin/filter.html:2
#, python-format
msgid " By %(filter_title)s "
msgstr ""

#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/change_list.html:7
#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/subscriber_report.html:8
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:8
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:8
#: templates/admin/dialer_contact/contact/change_list.html:8
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:6
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/change_list.html:8
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/sms_report.html:8
#: templates/registration/logged_out.html:4
msgid "home"
msgstr ""

#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/change_list.html:21
#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/subscriber_report.html:27
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:27
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:27
#: templates/admin/dialer_contact/contact/change_list.html:38
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/change_list.html:28
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/sms_report.html:25
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] "Please correct the error below."
msgstr[1] "Please correct the errors below."

#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/change_list.html:32
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:51
#: templates/admin/dialer_contact/contact/change_list.html:28
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/change_list.html:55
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr "新增 %(name)s"

#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/change_list.html:50
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:85
#: templates/admin/dialer_contact/contact/change_list.html:49
#, fuzzy
msgid "filter"
msgstr "過濾器"

#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/subscriber_report.html:35
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:35
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:35
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/change_list.html:36
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/sms_report.html:33
#, fuzzy
msgid "search option"
msgstr "搜尋項目"

#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/subscriber_report.html:39
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:39
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:39
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/change_list.html:40
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/sms_report.html:38
#: templates/frontend/appointment/event/list.html:30
#: templates/frontend/appointment/event/list.html:36
#: templates/frontend/campaign/list.html:27
#: templates/frontend/contact/list.html:28
#: templates/frontend/dnc_contact/list.html:31
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:32
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:34
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:39
#: templates/frontend/subscriber/list.html:31
#: templates/frontend/subscriber/list.html:37
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:36
#, fuzzy
msgid "search"
msgstr "搜尋"

#: templates/admin/dialer_campaign/subscriber/subscriber_report.html:45
msgid "TOTAL SUBSCRIBERS"
msgstr ""

#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:40
#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:40
#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:73
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/change_list.html:42
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/sms_report.html:39
#, fuzzy
msgid "reset"
msgstr "重置"

#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:57
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/change_list.html:63
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:70
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:71
#: templates/frontend/subscriber/list.html:55
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:139
#, fuzzy
msgid "export to CSV"
msgstr "匯出 CSV 檔案"

#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:62
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/change_list.html:66
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:71
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:72
#: templates/frontend/subscriber/list.html:56
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:140
msgid "export to XLS"
msgstr ""

#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:67
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/change_list.html:69
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:72
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:73
#: templates/frontend/subscriber/list.html:57
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:141
msgid "export to JSON"
msgstr ""

#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/change_list.html:72
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/sms_report.html:51
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:45
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:44
#, fuzzy
msgid "daily report"
msgstr "撥號列表"

#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:51
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:134
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:208
#, fuzzy
msgid "call detail report summary"
msgstr "撥號詳細報表一覽"

#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:56
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:140
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:214
msgid "graphical comparison"
msgstr ""

#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:57
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:141
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:215
#, fuzzy
msgid "calls"
msgstr "撥號"

#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:58
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:142
#, fuzzy
msgid "average connection time"
msgstr "平均連線時間"

#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:58
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:142
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:216
msgid "ACT"
msgstr "ACT"

#: templates/admin/dialer_cdr/voipcall/voip_report.html:77
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/sms_report.html:68
#: templates/frontend/agent/list.html:90
#: templates/frontend/appointment/alarm/list.html:102
#: templates/frontend/appointment/calendar/list.html:90
#: templates/frontend/appointment/calendar_setting/list.html:96
#: templates/frontend/appointment/calendar_user/list.html:90
#: templates/frontend/appointment/event/list.html:118
#: templates/frontend/audio/audio_list.html:95
#: templates/frontend/campaign/list.html:138
#: templates/frontend/contact/list.html:119
#: templates/frontend/dnc_contact/list.html:117
#: templates/frontend/dnc_list/list.html:89
#: templates/frontend/phonebook/list.html:90
#: templates/frontend/queue/list.html:90
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:126
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:162
#: templates/frontend/sms_campaign/list.html:103
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:114
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:151
#: templates/frontend/subscriber/list.html:107
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_list.html:51
#: templates/frontend/survey/survey_list.html:105
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:98
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:236
#: templates/frontend/tier/list.html:93
#: templates/frontend/voiceapp/list.html:90
#, fuzzy
msgid "total"
msgstr "總計"

#: templates/admin/dialer_contact/contact/change_list.html:31
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:12
#, fuzzy
msgid "import contacts"
msgstr "匯入聯絡人"

#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:9
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:23
#, fuzzy
msgid "import"
msgstr "匯入"

#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:18
#: templates/frontend/contact/import_contact.html:21
#: templates/frontend/dnc_contact/import_dnc_contact.html:11
#, fuzzy
msgid "sample file"
msgstr "範例檔案"

#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:23
msgid "email-id"
msgstr "email-id"

#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:31
msgid "additional_vars"
msgstr "額外_變數"

#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:63
msgid "CONTACT STATUS = ('1'-'ACTIVE') ('0'-'INACTIVE')"
msgstr "聯絡人狀態 = ('1'-'ACTIVE') ('0'-'INACTIVE')"

#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:72
#: templates/frontend/common_submit_buttons.html:14
#: templates/frontend/contact/import_contact.html:90
#: templates/frontend/dnc_contact/export_dnc_contact.html:39
#: templates/frontend/dnc_contact/import_dnc_contact.html:49
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_dashboard.html:46
#: templates/frontend/survey/import_survey.html:64
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:44
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:31
#: templates/frontend/voiceapp/change.html:37
#, fuzzy
msgid "submit"
msgstr "確定"

#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:98
#, fuzzy
msgid "contact(s) imported"
msgstr "聯絡人已匯入"

#: templates/admin/dialer_contact/contact/import_contact.html:114
#: templates/frontend/contact/import_contact.html:116
#: templates/frontend/dnc_contact/import_dnc_contact.html:75
#, fuzzy
msgid "type mismatch"
msgstr "型態不符合"

#: templates/admin/sms_module/smsmessage/change_list.html:14
#: templates/admin/sms_module/smsmessage/sms_report.html:14
#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:70
#, fuzzy
msgid "report"
msgstr "報表"

#: templates/admin/sms_module/smsmessage/change_list.html:60
#, fuzzy
msgid "SMS daily report"
msgstr "撥號列表"

#: templates/admin/sms_module/smsmessage/change_list.html:81
msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

#: templates/admin/sms_module/smsmessage/sms_report.html:15
#, fuzzy
msgid "aggregate report"
msgstr "撥號詳細報表"

#: templates/admin_tools/dashboard/modules/app_list.html:26
#: templates/admin_tools/dashboard/modules/model_list.html:13
#: templates/frontend/agent/change.html:9
#: templates/frontend/agent/list.html:38
#: templates/frontend/appointment/alarm/change.html:13
#: templates/frontend/appointment/alarm/list.html:40
#: templates/frontend/appointment/calendar/change.html:9
#: templates/frontend/appointment/calendar/list.html:39
#: templates/frontend/appointment/calendar_setting/change.html:9
#: templates/frontend/appointment/calendar_setting/list.html:39
#: templates/frontend/appointment/calendar_user/change.html:9
#: templates/frontend/appointment/calendar_user/list.html:38
#: templates/frontend/appointment/event/change.html:13
#: templates/frontend/appointment/event/list.html:65
#: templates/frontend/audio/audio_change.html:13
#: templates/frontend/audio/audio_list.html:38
#: templates/frontend/campaign/change.html:13
#: templates/frontend/campaign/list.html:74
#: templates/frontend/contact/change.html:9
#: templates/frontend/contact/list.html:55
#: templates/frontend/dnc_contact/change.html:18
#: templates/frontend/dnc_contact/list.html:66
#: templates/frontend/dnc_list/change.html:9
#: templates/frontend/dnc_list/list.html:38
#: templates/frontend/phonebook/change.html:9
#: templates/frontend/phonebook/list.html:39
#: templates/frontend/queue/change.html:9
#: templates/frontend/queue/list.html:39
#: templates/frontend/sms_campaign/change.html:13
#: templates/frontend/sms_campaign/list.html:47
#: templates/frontend/survey/section_change.html:56
#: templates/frontend/survey/section_script_change.html:48
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:15
#: templates/frontend/survey/survey_list.html:38
#: templates/frontend/tier/change.html:9 templates/frontend/tier/list.html:40
#: templates/frontend/voiceapp/change.html:9
#: templates/frontend/voiceapp/list.html:38
#, fuzzy
msgid "add"
msgstr "新增"

#: templates/admin_tools/dashboard/modules/app_list.html:33
#: templates/admin_tools/dashboard/modules/model_list.html:17
#, fuzzy
msgid "change"
msgstr "變更"

#: templates/api_browser/base.html:5 templates/api_browser/base.html.py:50
#: templates/api_browser/base.html:51
msgid "API"
msgstr ""

#: templates/api_browser/base.html:5
msgid "browser"
msgstr ""

#: templates/api_browser/base.html:50
msgid "explorer"
msgstr ""

#: templates/api_browser/base.html:51
#, fuzzy
msgid "playground"
msgstr "競選活動已經暫停"

#: templates/api_browser/index.html:26
#, fuzzy
msgid "URL parameters"
msgstr "新增參數"

#: templates/api_browser/index.html:31
#, fuzzy
msgid "data parameters"
msgstr "額外參數"

#: templates/api_browser/index.html:37
#, fuzzy
msgid "request"
msgstr "撥號要求"

#: templates/api_browser/index.html:38
#, fuzzy
msgid "response status"
msgstr "回應"

#: templates/api_browser/index.html:39
#, fuzzy
msgid "response headers"
msgstr "回應"

#: templates/api_browser/index.html:41
#, fuzzy
msgid "response body"
msgstr "回應"

#: templates/api_browser/index.html:42
msgid "give feedback about this response"
msgstr ""

#: templates/api_browser/index.html:61
msgid "thanks, your feedback has been sent successfully."
msgstr ""

#: templates/api_browser/index.html:62
msgid "submit bug & feedback"
msgstr ""

#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:20
#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:26
#: templates/frontend/agent/agent_menu.html:16
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_dashboard.html:5
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_dashboard.html:17
#, fuzzy
msgid "dashboard"
msgstr "儀表板"

#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:23
#: templates/frontend/dashboard.html:5 templates/frontend/dashboard.html:17
#, fuzzy
msgid "voice dashboard"
msgstr "儀表板"

#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:34
#: templates/frontend/campaign/change.html:14
#: templates/frontend/campaign/list.html:9
#, fuzzy
msgid "voice campaign"
msgstr "撥號程序競選活動"

#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:48
#, fuzzy
msgid "reporting"
msgstr "報表"

#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:53
#, fuzzy
msgid "modules"
msgstr "模組"

#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:77
#, fuzzy
msgid "add-ons list"
msgstr "附加組件"

#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:78
msgid "Voicemail Detection (AMD)"
msgstr ""

#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:79
#, fuzzy
msgid "rebranding permission"
msgstr "找不到紀錄!."

#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:93
#, fuzzy
msgid "account settings"
msgstr "帳戶設定"

#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:96
#, fuzzy
msgid "notifications"
msgstr "通知"

#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:101
#: templates/frontend/registration/user_detail_change.html:13
#, fuzzy
msgid "account limits"
msgstr "帳戶限制"

#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:103
#: templates/frontend/registration/user_detail_change.html:15
#, fuzzy
msgid "change language"
msgstr "語系"

#: templates/frontend/bootstrap_menu.html:114
#, fuzzy
msgid "log out"
msgstr "登出"

#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:19
#, fuzzy
msgid "list"
msgstr "黑名單"

#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:61
#, fuzzy
msgid "call detail report"
msgstr "撥號詳細報表"

#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:64
#, fuzzy
msgid "survey reports"
msgstr "民意調查報表"

#: templates/frontend/bootstrap_side_menu.html:79
#, fuzzy
msgid "sealed surveys"
msgstr "刪除民意調查"

#: templates/frontend/common_submit_buttons.html:7
#: templates/frontend/agent/change.html:7
#: templates/frontend/appointment/alarm/change.html:11
#: templates/frontend/appointment/calendar/change.html:7
#: templates/frontend/appointment/calendar_setting/change.html:7
#: templates/frontend/appointment/calendar_user/change.html:7
#: templates/frontend/appointment/event/change.html:11
#: templates/frontend/audio/audio_change.html:11
#: templates/frontend/campaign/change.html:11
#: templates/frontend/contact/change.html:7
#: templates/frontend/dnc_contact/change.html:16
#: templates/frontend/dnc_list/change.html:7
#: templates/frontend/phonebook/change.html:7
#: templates/frontend/queue/change.html:7
#: templates/frontend/sms_campaign/change.html:11
#: templates/frontend/survey/section_branch_change.html:130
#: templates/frontend/survey/section_change.html:54
#: templates/frontend/survey/section_change.html:377
#: templates/frontend/survey/section_script_change.html:46
#: templates/frontend/survey/section_script_change.html:77
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:13
#: templates/frontend/tier/change.html:7
#: templates/frontend/voiceapp/change.html:7
#: templates/frontend/voiceapp/change.html:35
#, fuzzy
msgid "update"
msgstr "更新"

#: templates/frontend/common_submit_buttons.html:10
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:320
#: templates/frontend/voiceapp/change.html:41
#, fuzzy
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:50
#, fuzzy
msgid "you must check at least one box!"
msgstr "您必須至少勾選一個項目!"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:60
msgid " voice app(s) are going to be deleted?"
msgstr "語音應用程式將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:63
#, fuzzy
msgid " contact(s) are going to be deleted?"
msgstr "語音錄音檔案將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:66
#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:92
msgid " survey(s) are going to be deleted?"
msgstr "民意調查將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:69
msgid " audio(s) are going to be deleted?"
msgstr "語音錄音檔案將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:77
msgid " phonebook(s) are going to be deleted with "
msgstr "電話簿將要刪除及"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:77
#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:101
msgid " contact(s)?"
msgstr "聯絡人?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:84
#, fuzzy
msgid " campaign(s) are going to be stopped?"
msgstr "競選活動將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:88
msgid " campaign(s) are going to be deleted?"
msgstr "競選活動將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:101
#, fuzzy
msgid " DNC(s) are going to be deleted with "
msgstr "電話簿將要刪除及"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:104
#, fuzzy
msgid " DNC contact(s) are going to be deleted?"
msgstr "語音錄音檔案將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:107
#, fuzzy
msgid " agent(s) are going to be deleted?"
msgstr "競選活動將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:110
#, fuzzy
msgid " queue(s) are going to be deleted?"
msgstr "民意調查將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:113
#, fuzzy
msgid " tier(s) are going to be deleted?"
msgstr "語音錄音檔案將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:116
#, fuzzy
msgid " calendar setting(s) are going to be deleted?"
msgstr "競選活動將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:119
#, fuzzy
msgid " calendar user(s) are going to be deleted?"
msgstr "語音錄音檔案將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:122
#, fuzzy
msgid " calendar(s) are going to be deleted?"
msgstr "語音錄音檔案將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:125
#, fuzzy
msgid " event(s) are going to be deleted?"
msgstr "民意調查將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:128
#, fuzzy
msgid " alarm(s) are going to be deleted?"
msgstr "語音錄音檔案將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:135
#, fuzzy
msgid " sms campaign(s) are going to be stopped?"
msgstr "競選活動將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:139
#, fuzzy
msgid " sms campaign(s) are going to be deleted?"
msgstr "競選活動將要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:155
#, fuzzy
msgid "confirm deletion?"
msgstr "確定要刪除?"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:166
#, fuzzy
msgid "please press OK to delete this phonebook with"
msgstr "請確認要刪除此電話簿及"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:166
#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:177
msgid "contact(s)"
msgstr "聯絡人"

#: templates/frontend/custom_jquery_select_all.html:177
#, fuzzy
msgid "please press OK to delete this DNC with"
msgstr "請確認要刪除此電話簿及"

#: templates/frontend/dashboard.html:17
#, fuzzy
msgid "realtime campaign performance monitoring"
msgstr "即時競選活動效能監控"

#: templates/frontend/dashboard.html:27
#, fuzzy
msgid "campaign contacts"
msgstr "全部競選活動聯絡人"

#: templates/frontend/dashboard.html:28
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_dashboard.html:28
#, fuzzy
msgid "contacted today"
msgstr "今日聯絡人"

#: templates/frontend/dashboard.html:46
msgid "Submit"
msgstr "確定"

#: templates/frontend/dashboard.html:72
msgid "TOTAL CALLS"
msgstr "總撥號數"

#: templates/frontend/index.html:12
msgid ""
"is Voice Broadcasting and AutoDialer software to provide information via the "
"phone."
msgstr "語音撥號以及自動撥號軟體經由電話發送訊息"

#: templates/frontend/index.html:12
msgid ""
"Newfies-Dialer can scale to make millions of calls daily by using realtime "
"call processing across multiple servers in the cloud."
msgstr "Newfies-Dialer可以透過雲端在多個伺服器中，每天即時撥打上百萬通電話"

#: templates/frontend/index.html:14
msgid "learn more"
msgstr ""

#: templates/frontend/index.html:19
#, fuzzy
msgid "support"
msgstr "匯入"

#: templates/frontend/index.html:20
msgid ""
"Star2Billing S.L. offers consultancy including installation, training and "
"customisation on Newfies-Dialer"
msgstr ""
"Star2Billing S.L. offers consultancy including installation, training and "
"customisation on Newfies-Dialer"

#: templates/frontend/index.html:21
#, fuzzy
msgid "contact us at"
msgstr "聯絡我們"

#: templates/frontend/index.html:21
msgid "for more information"
msgstr "更多資訊"

#: templates/frontend/index.html:22
#, fuzzy
msgid "get support"
msgstr "匯入"

#: templates/frontend/index.html:26
msgid "licensing"
msgstr ""

#: templates/frontend/index.html:27
msgid "Newfies-Dialer is licensed under"
msgstr "Newfies-Dialer is licensed under"

#: templates/frontend/index.html:28
msgid ""
"however an alternative license can be purchased if the MPL V2 license is not "
"suitable for your requirements."
msgstr ""

#: templates/frontend/index.html:29
msgid "View Licensing details"
msgstr ""

#: templates/frontend/master.html:24
#, fuzzy
msgid "customer interface"
msgstr "使用者介面"

#: templates/frontend/master.html:109
msgid "side menu"
msgstr ""

#: templates/frontend/master.html:127
#, fuzzy
msgid "login"
msgstr "登入"

#: templates/frontend/master.html:128
#, fuzzy
msgid "forgot password?"
msgstr "忘記密碼?"

#: templates/frontend/master.html:134
msgid "display language"
msgstr ""

#: templates/frontend/master.html:153 templates/frontend/master.html.py:159
#: templates/frontend/master.html:180
#: templates/frontend/agent/agent_detail.html:10
#: templates/frontend/agent/agent_detail.html:16
#: templates/frontend/registration/check_user_phone_number.html:5
#: templates/frontend/registration/check_user_phone_number.html:11
#: templates/frontend/registration/user_account.html:5
#: templates/frontend/registration/user_account.html:12
#: templates/frontend/registration/user_change_password.html:6
#: templates/frontend/registration/user_change_password.html:13
#, fuzzy
msgid "alert"
msgstr "警告"

#: templates/frontend/master.html:159
#, fuzzy
msgid "please login by clicking on login button"
msgstr "請按下登入按鈕進行登錄"

#: templates/frontend/master.html:168
#, fuzzy
msgid "voice broadcasting solution"
msgstr "語音廣播解決方案"

#: templates/frontend/master.html:182
#, fuzzy
msgid "to send notification to administrator"
msgstr "寄送通知給管理者"

#: templates/frontend/master.html:182
#, fuzzy
msgid "click here"
msgstr "按下這裡"

#: templates/frontend/master.html:184
#, fuzzy
msgid "(notification sent)"
msgstr "(Notification sent)"

#: templates/frontend/master.html:193
#, fuzzy
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: templates/frontend/master.html:200
msgid "error"
msgstr ""

#: templates/frontend/master.html:207
msgid "info"
msgstr ""

#: templates/frontend/newfies_custom_js.html:29
#, fuzzy
msgid "open search"
msgstr "搜尋"

#: templates/frontend/newfies_custom_js.html:34
#, fuzzy
msgid "hide search"
msgstr "搜尋"

#: templates/frontend/agent/agent_detail.html:55
#: templates/frontend/agent/agent_detail.html:56
#: templates/frontend/registration/user_account.html:50
#, fuzzy
msgid "change detail"
msgstr "變更細節"

#: templates/frontend/agent/agent_menu.html:13
msgid "agent panel"
msgstr ""

#: templates/frontend/agent/agent_menu.html:15
msgid "welcome"
msgstr ""

#: templates/frontend/agent/agent_menu.html:18
msgid "logout"
msgstr ""

#: templates/frontend/agent/change.html:12
msgid "agent is belong to manager"
msgstr ""

#: templates/frontend/agent/change_password.html:5
#: templates/frontend/appointment/calendar_user/change_password.html:5
#, fuzzy
msgid "reset password"
msgstr "重新設定密碼"

#: templates/frontend/agent/list.html:9
#, fuzzy
msgid "list, add and edit agents"
msgstr "列出,新增以及編輯競選活動"

#: templates/frontend/agent/list.html:33
#: templates/frontend/appointment/alarm/list.html:34
#: templates/frontend/appointment/calendar/list.html:34
#: templates/frontend/appointment/calendar_setting/list.html:33
#: templates/frontend/appointment/calendar_user/list.html:33
#: templates/frontend/appointment/event/list.html:59
#: templates/frontend/audio/audio_list.html:32
#: templates/frontend/campaign/list.html:65
#: templates/frontend/contact/list.html:50
#: templates/frontend/dnc_contact/list.html:58
#: templates/frontend/dnc_list/list.html:33
#: templates/frontend/phonebook/list.html:34
#: templates/frontend/queue/list.html:33
#: templates/frontend/sms_campaign/list.html:39
#: templates/frontend/tier/list.html:34
#: templates/frontend/voiceapp/list.html:33
#, fuzzy
msgid "delete selected"
msgstr "刪除所選者"

#: templates/frontend/agent/list.html:71
#, fuzzy
msgid "update agent"
msgstr "更新競選活動"

#: templates/frontend/agent/list.html:74
#, fuzzy
msgid "delete agent"
msgstr "刪除競選活動"

#: templates/frontend/agent/list.html:76
#, fuzzy
msgid "change agent password"
msgstr "變更密碼"

#: templates/frontend/agent/list.html:83
#: templates/frontend/appointment/alarm/list.html:95
#: templates/frontend/appointment/calendar/list.html:83
#: templates/frontend/appointment/calendar_setting/list.html:89
#: templates/frontend/appointment/calendar_user/list.html:83
#: templates/frontend/appointment/event/list.html:111
#: templates/frontend/audio/audio_list.html:88
#: templates/frontend/campaign/list.html:131
#: templates/frontend/contact/list.html:112
#: templates/frontend/dnc_contact/list.html:110
#: templates/frontend/dnc_list/list.html:82
#: templates/frontend/phonebook/list.html:83
#: templates/frontend/queue/list.html:83
#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:119
#: templates/frontend/sms_campaign/list.html:96
#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:107
#: templates/frontend/subscriber/list.html:100
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_list.html:44
#: templates/frontend/survey/survey_list.html:98
#: templates/frontend/tier/list.html:86
#: templates/frontend/voiceapp/list.html:84
#, fuzzy
msgid "no records found"
msgstr "找不到紀錄!."

#: templates/frontend/api/api_list.html:19
#, fuzzy
msgid "Newfies APIs"
msgstr "Newfies 管理者"

#: templates/frontend/api/api_list.html:20
msgid "browser playground"
msgstr ""

#: templates/frontend/api/api_list.html:31
msgid "no"
msgstr ""

#: templates/frontend/appointment/alarm/change.html:22
#: templates/frontend/campaign/change.html:35
#: templates/frontend/sms_campaign/change.html:29
#, fuzzy
msgid "general settings"
msgstr "一般設定"

#: templates/frontend/appointment/alarm/change.html:23
#, fuzzy
msgid "alarm settings"
msgstr "撥號設定"

#: templates/frontend/appointment/alarm/change.html:24
#, fuzzy
msgid "result settings"
msgstr "儀表板狀態設定"

#: templates/frontend/appointment/alarm/list.html:9
#, fuzzy
msgid "list, add and edit alarm"
msgstr "列出,新增以及編輯競選活動"

#: templates/frontend/appointment/alarm/list.html:84
#, fuzzy
msgid "update alarm"
msgstr "已使用過的語音閘道"

#: templates/frontend/appointment/alarm/list.html:87
#, fuzzy
msgid "delete alarm"
msgstr "選擇語音閘道器"

#: templates/frontend/appointment/calendar/list.html:9
#, fuzzy
msgid "list, add and edit calendar"
msgstr "顯示, 新增 以及編輯聯絡人"

#: templates/frontend/appointment/calendar/list.html:72
#, fuzzy
msgid "update calendar"
msgstr "更新聯絡人"

#: templates/frontend/appointment/calendar/list.html:75
#, fuzzy
msgid "delete calendar"
msgstr "刪除聯絡人"

#: templates/frontend/appointment/calendar_setting/list.html:9
#, fuzzy
msgid "list, add and edit calendar settings"
msgstr "列出,新增以及編輯競選活動"

#: templates/frontend/appointment/calendar_setting/list.html:78
#, fuzzy
msgid "update calendar setting"
msgstr "新增回應"

#: templates/frontend/appointment/calendar_setting/list.html:81
#, fuzzy
msgid "delete calendar setting"
msgstr "刪除聯絡人"

#: templates/frontend/appointment/calendar_user/change.html:12
msgid "calendar user is belong to manager"
msgstr ""

#: templates/frontend/appointment/calendar_user/list.html:9
#, fuzzy
msgid "list, add and edit calendar users"
msgstr "顯示, 新增 以及編輯聯絡人"

#: templates/frontend/appointment/calendar_user/list.html:71
#, fuzzy
msgid "update calendar user"
msgstr "撥號要求"

#: templates/frontend/appointment/calendar_user/list.html:74
msgid "delete calendar user"
msgstr ""

#: templates/frontend/appointment/calendar_user/list.html:76
#, fuzzy
msgid "change calendar user password"
msgstr "變更密碼"

#: templates/frontend/appointment/event/change.html:24
#, fuzzy
msgid "event settings"
msgstr "帳戶設定"

#: templates/frontend/appointment/event/list.html:10
#, fuzzy
msgid "list, add and edit event"
msgstr "列出,新增以及編輯民意調查"

#: templates/frontend/appointment/event/list.html:100
#, fuzzy
msgid "update event"
msgstr "更新聯絡人"

#: templates/frontend/appointment/event/list.html:103
#, fuzzy
msgid "delete event"
msgstr "刪除所選者"

#: templates/frontend/audio/audio_change.html:15
#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:84
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:135
#, fuzzy
msgid "audio file"
msgstr "語音檔案"

#: templates/frontend/audio/audio_change.html:16
#, fuzzy
msgid "upload audio to be used in voice applications"
msgstr "上船語音檔案至語音應用程式"

#: templates/frontend/audio/audio_list.html:10
#, fuzzy
msgid "list, upload and edit audio files"
msgstr "顯示, 上傳 以及 編輯語音檔"

#: templates/frontend/audio/audio_list.html:77
#, fuzzy
msgid "update audio"
msgstr "更新語音檔"

#: templates/frontend/audio/audio_list.html:80
#, fuzzy
msgid "delete audio"
msgstr "刪除語音檔"

#: templates/frontend/campaign/campaign_duplicate.html:77
#: templates/frontend/survey/section_branch_change.html:132
#: templates/frontend/survey/section_change.html:379
#: templates/frontend/survey/section_script_change.html:79
msgid "save"
msgstr ""

#: templates/frontend/campaign/campaign_duplicate.html:78
#: templates/frontend/survey/import_survey.html:65
#: templates/frontend/survey/section_branch_change.html:135
#: templates/frontend/survey/section_change.html:382
#: templates/frontend/survey/section_delete_confirmation.html:16
#: templates/frontend/survey/section_script_change.html:81
#: templates/frontend/survey/survey_campaign_result.html:45
msgid "close"
msgstr ""

#: templates/frontend/campaign/change.html:15
#, fuzzy
msgid "set voice campaign parameters"
msgstr "設定競選活動參數"

#: templates/frontend/campaign/change.html:22
#, fuzzy
msgid "dialer"
msgstr "警告"

#: templates/frontend/campaign/change.html:24
#, fuzzy
msgid "voicemail"
msgstr "電郵"

#: templates/frontend/campaign/change.html:26
#: templates/frontend/sms_campaign/change.html:23
#, fuzzy
msgid "schedule"
msgstr "競選活動排程"

#: templates/frontend/campaign/change.html:111
#, fuzzy
msgid "dialer completion settings"
msgstr "撥號設定"

#: templates/frontend/campaign/change.html:135
#, fuzzy
msgid "SMS settings"
msgstr "設定"

#: templates/frontend/campaign/change.html:162
#, fuzzy
msgid "voicemail settings"
msgstr "撥號設定"

#: templates/frontend/campaign/change.html:205
#: templates/frontend/sms_campaign/change.html:106
#, fuzzy
msgid "schedule settings"
msgstr "撥號設定"

#: templates/frontend/campaign/change.html:210
#: templates/frontend/sms_campaign/change.html:110
#, fuzzy
msgid "week days"
msgstr "星期天"

#: templates/frontend/campaign/change.html:255
#, fuzzy
msgid "callcenter settings"
msgstr "撥號設定"

#: templates/frontend/campaign/list.html:9
#, fuzzy
msgid "list, add and edit voice campaigns"
msgstr "列出,新增以及編輯競選活動"

#: templates/frontend/campaign/list.html:69
#: templates/frontend/sms_campaign/list.html:42
#, fuzzy
msgid "stop selected"
msgstr "刪除所選者"

#: templates/frontend/campaign/list.html:116
#, fuzzy
msgid "update campaign"
msgstr "更新競選活動"

#: templates/frontend/campaign/list.html:119
#, fuzzy
msgid "delete campaign"
msgstr "刪除競選活動"

#: templates/frontend/contact/change.html:11
#, fuzzy
msgid "add contact details"
msgstr "新增聯絡人詳細資料"

#: templates/frontend/contact/change.html:18
#, fuzzy
msgid "advanced data"
msgstr "進階選項"

#: templates/frontend/contact/import_contact.html:13
#, fuzzy
msgid "import list of contact by uploading CSV files"
msgstr "藉由上傳CSV檔案匯入聯絡人"

#: templates/frontend/contact/import_contact.html:35
#, fuzzy
msgid "additional variables"
msgstr "額外變數"

#: templates/frontend/contact/import_contact.html:67
msgid "SUBSCRIBER STATUS = ('1'-'ACTIVE') ('0'-'INACTIVE')"
msgstr "電話訂戶狀態 = ('1'-'ACTIVE') ('0'-'INACTIVE')"

#: templates/frontend/contact/import_contact.html:98
#, fuzzy
msgid "contact(s) imported (display max 100)"
msgstr "電話用戶已匯入"

#: templates/frontend/contact/list.html:9
#, fuzzy
msgid "list, add and edit contacts"
msgstr "顯示, 新增 以及編輯聯絡人"

#: templates/frontend/contact/list.html:93
msgid "ACTIVE"
msgstr "啟動"

#: templates/frontend/contact/list.html:95
msgid "INACTIVE"
msgstr "未啟動"

#: templates/frontend/contact/list.html:101
#, fuzzy
msgid "update contact"
msgstr "更新聯絡人"

#: templates/frontend/contact/list.html:104
#, fuzzy
msgid "delete contact"
msgstr "刪除聯絡人"

#: templates/frontend/dnc_contact/change.html:20
#, fuzzy
msgid "add dnc contact details"
msgstr "新增聯絡人詳細資料"

#: templates/frontend/dnc_contact/export_dnc_contact.html:5
#, fuzzy
msgid "export dnc contact"
msgstr "更新聯絡人"

#: templates/frontend/dnc_contact/export_dnc_contact.html:5
#, fuzzy
msgid "export list of dnc contact"
msgstr "刪除聯絡人"

#: templates/frontend/dnc_contact/export_dnc_contact.html:28
#, fuzzy
msgid "export to"
msgstr "匯出 CSV 檔案"

#: templates/frontend/dnc_contact/import_dnc_contact.html:5
#, fuzzy
msgid "import DNC contact"
msgstr "匯入聯絡人"

#: templates/frontend/dnc_contact/import_dnc_contact.html:5
#, fuzzy
msgid "import list of DNC contact by uploading CSV files"
msgstr "藉由上傳CSV檔案匯入聯絡人"

#: templates/frontend/dnc_contact/import_dnc_contact.html:57
#, fuzzy
msgid "DNC contact(s) imported (display max 100)"
msgstr "電話用戶已匯入"

#: templates/frontend/dnc_contact/list.html:9
#, fuzzy
msgid "list, add and edit Do Not Call contacts"
msgstr "顯示, 新增 以及編輯聯絡人"

#: templates/frontend/dnc_contact/list.html:61
#, fuzzy
msgid "export"
msgstr "匯出 CSV 檔案"

#: templates/frontend/dnc_contact/list.html:99
#, fuzzy
msgid "update dnc contact"
msgstr "更新聯絡人"

#: templates/frontend/dnc_contact/list.html:102
#, fuzzy
msgid "delete dnc contact"
msgstr "刪除聯絡人"

#: templates/frontend/dnc_list/change.html:12
#, fuzzy
msgid "DNC contacts are stored in dnc list"
msgstr "聯絡人已經儲存至電話簿"

#: templates/frontend/dnc_list/list.html:9
#, fuzzy
msgid "list, add and edit Do Not Call list"
msgstr "顯示, 新增 以及編輯聯絡人"

#: templates/frontend/dnc_list/list.html:71
#, fuzzy
msgid "update DNC"
msgstr "更新"

#: templates/frontend/dnc_list/list.html:74
#, fuzzy
msgid "delete DNC"
msgstr "刪除"

#: templates/frontend/phonebook/change.html:12
#, fuzzy
msgid "contacts are stored in phonebooks"
msgstr "聯絡人已經儲存至電話簿"

#: templates/frontend/phonebook/list.html:9
#, fuzzy
msgid "list, add and edit phonebooks"
msgstr "顯示,  新增以及編輯電話簿"

#: templates/frontend/phonebook/list.html:72
#, fuzzy
msgid "update phonebook"
msgstr "更新電話簿"

#: templates/frontend/phonebook/list.html:75
#, fuzzy
msgid "delete phonebook"
msgstr "刪除電話簿"

#: templates/frontend/queue/change.html:12
msgid "it is belong to manager"
msgstr ""

#: templates/frontend/queue/list.html:9
#, fuzzy
msgid "list, add and edit queues"
msgstr "列出,新增以及編輯民意調查"

#: templates/frontend/queue/list.html:72
#, fuzzy
msgid "update queue"
msgstr "更新民意調查"

#: templates/frontend/queue/list.html:75
#, fuzzy
msgid "delete queue"
msgstr "刪除民意調查"

#: templates/frontend/registration/check_user_phone_number.html:35
#, fuzzy
msgid "check"
msgstr "檢查"

#: templates/frontend/registration/password_reset_complete.html:4
#: templates/frontend/registration/password_reset_complete.html:9
#, fuzzy
msgid "password reset complete"
msgstr "密碼重設完成"

#: templates/frontend/registration/password_reset_complete.html:12
#, fuzzy
msgid "your password has been set. you may go ahead and log in now."
msgstr "您的密碼已經設定. 您現在可以開始進行登入."

#: templates/frontend/registration/password_reset_complete.html:15
#, fuzzy
msgid "log in"
msgstr "登入"

#: templates/frontend/registration/password_reset_confirm.html:4
#: templates/frontend/registration/password_reset_form.html:4
#, fuzzy
msgid "password reset"
msgstr "密碼重新設定"

#: templates/frontend/registration/password_reset_confirm.html:11
#, fuzzy
msgid "enter new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: templates/frontend/registration/password_reset_confirm.html:13
#, fuzzy
msgid "please enter your new password twice for verification."
msgstr "請輸入您的新密碼兩次做認證."

#: templates/frontend/registration/password_reset_confirm.html:36
#, fuzzy
msgid "change my password"
msgstr "變更我的密碼"

#: templates/frontend/registration/password_reset_confirm.html:44
#, fuzzy
msgid "password reset unsuccessful"
msgstr "密碼重新設定不成功"

#: templates/frontend/registration/password_reset_confirm.html:48
#, fuzzy
msgid ""
"the password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used. please request a new password reset."
msgstr "此密碼重置連結錯誤, 有可能是您已經使用過.請重新申請新密碼重置一次."

#: templates/frontend/registration/password_reset_done.html:4
#: templates/frontend/registration/password_reset_done.html:8
#, fuzzy
msgid "password reset successful"
msgstr "密碼重新設定成功"

#: templates/frontend/registration/password_reset_done.html:10
#, fuzzy
msgid ""
"we've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
"address you submitted. you should be receiving it shortly."
msgstr ""
"我們通過電子郵件發送給您設置您的密碼到您所提交的電子郵件地址的說明。你應該很"
"快會收到"

#: templates/frontend/registration/password_reset_email.html:5
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this e-mail because you requested a password reset for your "
"user account at %(site_name)s."
msgstr "您將會收到一封郵件關於您要求重新為 %(site_name)s 重新設定密碼."

#: templates/frontend/registration/password_reset_email.html:7
#, fuzzy
msgid "please go to the following page and choose a new password:"
msgstr "請到接下來這頁並選擇新的密碼:"

#: templates/frontend/registration/password_reset_email.html:11
#, fuzzy
msgid "your username, in case you've forgotten:"
msgstr "萬一您忘記您的帳號名稱:"

#: templates/frontend/registration/password_reset_email.html:13
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr "%(site_name)s 團隊"

#: templates/frontend/registration/password_reset_form.html:10
#, fuzzy
msgid "forgotten your password?"
msgstr "忘記您的密碼?"

#: templates/frontend/registration/password_reset_form.html:11
#, fuzzy
msgid ""
"enter your e-mail address below, and we'll e-mail instructions for setting a "
"new one."
msgstr "請在下面輸入您的電子郵件, 我們將經由電子郵件發送操作說明給您."

#: templates/frontend/registration/password_reset_form.html:20
#, fuzzy
msgid "reset my password"
msgstr "重新設定密碼"

#: templates/frontend/registration/user_change_password.html:38
#, fuzzy
msgid "change password"
msgstr "變更密碼"

#: templates/frontend/registration/user_detail_change.html:5
#, fuzzy
msgid "password, notifications, account limits and number check"
msgstr "密碼, 通知, 帳戶限制以及數字檢查"

#: templates/frontend/registration/user_detail_change.html:11
#, fuzzy
msgid "account"
msgstr "帳號"

#: templates/frontend/registration/user_detail_change.html:14
#, fuzzy
msgid "number check"
msgstr "數字檢查"

#: templates/frontend/registration/user_detail_change.html:43
#, fuzzy
msgid "select language"
msgstr "語系"

#: templates/frontend/registration/user_dialer_settings.html:10
#, fuzzy
msgid "maximum call duration"
msgstr "最大撥號間隔"

#: templates/frontend/registration/user_dialer_settings.html:14
#, fuzzy
msgid "maximum retries"
msgstr "重試最大值"

#: templates/frontend/registration/user_dialer_settings.html:22
#, fuzzy
msgid "maximum campaigns"
msgstr "競選活動最大值"

#: templates/frontend/registration/user_dialer_settings.html:30
#, fuzzy
msgid "maximum number of contact per user"
msgstr "競選活動最大數量"

#: templates/frontend/registration/user_dialer_settings.html:42
#, fuzzy
msgid "maximum SMS per minute"
msgstr "每分鐘最大呼叫"

#: templates/frontend/registration/user_dialer_settings.html:46
#, fuzzy
msgid "maximum SMS retries"
msgstr "重試最大值"

#: templates/frontend/registration/user_dialer_settings.html:50
#, fuzzy
msgid "maximum SMS campaigns"
msgstr "競選活動最大值"

#: templates/frontend/registration/user_dialer_settings.html:54
#, fuzzy
msgid "maximum subscribers per SMS campaign"
msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:11
#, fuzzy
msgid "call reports"
msgstr "撥號報表"

#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:11
#, fuzzy
msgid "detailed call data"
msgstr "撥號資料內容"

#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:38
#, fuzzy
msgid "show search"
msgstr "搜尋"

#: templates/frontend/report/voipcall_report.html:51
#, fuzzy
msgid "voip call detail records"
msgstr "撥號詳細報表"

#: templates/frontend/sms_campaign/change.html:15
#, fuzzy
msgid "set SMS campaign parameters"
msgstr "設定競選活動參數"

#: templates/frontend/sms_campaign/change.html:22
#, fuzzy
msgid "completion"
msgstr "民意調查"

#: templates/frontend/sms_campaign/change.html:79
#, fuzzy
msgid "completion settings"
msgstr "撥號設定"

#: templates/frontend/sms_campaign/list.html:9
#, fuzzy
msgid "list, add and edit SMS campaigns"
msgstr "列出,新增以及編輯競選活動"

#: templates/frontend/sms_campaign/list.html:85
#, fuzzy
msgid "update sms campaign"
msgstr "更新競選活動"

#: templates/frontend/sms_campaign/list.html:88
#, fuzzy
msgid "delete sms campaign"
msgstr "刪除競選活動"

#: templates/frontend/sms_campaign/sms_dashboard.html:17
#, fuzzy
msgid "realtime SMS campaign performance monitoring"
msgstr "即時競選活動效能監控"

#: templates/frontend/sms_campaign/sms_dashboard.html:27
#, fuzzy
msgid "SMS Campaign Contacts"
msgstr "全部競選活動聯絡人"

#: templates/frontend/sms_campaign/sms_dashboard.html:73
#, fuzzy
msgid "total sms"
msgstr "總計"

#: templates/frontend/sms_campaign/sms_dashboard.html:79
msgid "unsent"
msgstr ""

#: templates/frontend/sms_campaign/sms_dashboard.html:82
msgid "delivered"
msgstr ""

#: templates/frontend/sms_campaign/sms_dashboard.html:85
msgid "failed"
msgstr ""

#: templates/frontend/sms_campaign/sms_dashboard.html:88
msgid "no route"
msgstr ""

#: templates/frontend/sms_campaign/sms_dashboard.html:91
msgid "unauthorized"
msgstr ""

#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:11
#, fuzzy
msgid "reports"
msgstr "報表"

#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:11
#, fuzzy
msgid "detailed sms data"
msgstr "撥號資料內容"

#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:51
#, fuzzy
msgid "detail records"
msgstr "撥號詳細報表"

#: templates/frontend/sms_campaign/sms_report.html:125
#, fuzzy
msgid "daily summary"
msgstr "撥號詳細報表一覽"

#: templates/frontend/subscriber/list.html:11
#, fuzzy
msgid "list subscribers"
msgstr "競選活動電話用戶"

#: templates/frontend/survey/import_survey.html:48
#: templates/frontend/survey/survey_list.html:32
#, fuzzy
msgid "import survey"
msgstr "更新民意調查"

#: templates/frontend/survey/sealed_survey_list.html:9
#, fuzzy
msgid "sealed survey"
msgstr "刪除民意調查"

#: templates/frontend/survey/sealed_survey_list.html:9
#, fuzzy
msgid "list sealed surveys"
msgstr "更新民意調查"

#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:77
#: templates/frontend/survey/section_change.html:135
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:128
#, fuzzy
msgid "section title"
msgstr "通知型態"

#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:94
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:144
msgid "script"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:107
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:168
msgid "key associations"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:183
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:244
#, fuzzy
msgid "from 1 to"
msgstr "從"

#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:191
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:252
msgid "number is between"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:191
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:252
msgid "and"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:218
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:279
msgid "text"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:234
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:296
msgid "keys"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:236
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:298
msgid "goto"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:250
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:312
msgid "Key"
msgstr "Key"

#: templates/frontend/survey/sealed_survey_view.html:253
#: templates/frontend/survey/survey_change.html:315
msgid "none"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/section_branch_change.html:51
#, fuzzy
msgid "branch to section"
msgstr "新增回應"

#: templates/frontend/survey/section_branch_change.html:121
msgid "no branching, this will terminate the call"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/section_change.html:57
#, fuzzy
msgid "section"
msgstr "動作"

#: templates/frontend/survey/section_change.html:157
msgid ""
"If an audio file is not selected, the script will be played using Text-To-"
"Speech"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/section_change.html:157
#, fuzzy
msgid "information"
msgstr "更多資訊"

#: templates/frontend/survey/section_change.html:174
msgid ""
"configure valid multi-choice options. The value of each field will be shown "
"in the survey report"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/section_delete_confirmation.html:6
#: templates/frontend/survey/survey_change_header.html:73
#, fuzzy
msgid "delete section"
msgstr "刪除聯絡人"

#: templates/frontend/survey/section_delete_confirmation.html:10
msgid "you are about to delete"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/section_delete_confirmation.html:10
msgid "this procedure is irreversible."
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/section_delete_confirmation.html:11
msgid "do you want to proceed?"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/section_delete_confirmation.html:15
msgid "yes"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/section_script_change.html:49
#, fuzzy
msgid "section script"
msgstr "通知型態"

#: templates/frontend/survey/survey_campaign_result.html:19
#, fuzzy
msgid "record file"
msgstr "使用者資料"

#: templates/frontend/survey/survey_change.html:18
#, fuzzy
msgid "survey configuration"
msgstr "民意調查設定"

#: templates/frontend/survey/survey_change.html:153
msgid "play"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/survey_change.html:373
#, fuzzy
msgid "add section"
msgstr "新增問題"

#: templates/frontend/survey/survey_change.html:378
#, fuzzy
msgid "close survey"
msgstr "更新民意調查"

#: templates/frontend/survey/survey_change_header.html:55
msgid "move"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/survey_change_header.html:64
msgid "collapse"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/survey_change_header.html:82
msgid "branch"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/survey_change_header.html:91
#, fuzzy
msgid "edit section"
msgstr "新增回應"

#: templates/frontend/survey/survey_list.html:9
#, fuzzy
msgid "list, add and edit surveys"
msgstr "列出,新增以及編輯民意調查"

#: templates/frontend/survey/survey_list.html:29
#: templates/frontend/survey/survey_list.html:73
#, fuzzy
msgid "delete survey"
msgstr "刪除民意調查"

#: templates/frontend/survey/survey_list.html:69
#, fuzzy
msgid "update survey"
msgstr "更新民意調查"

#: templates/frontend/survey/survey_list.html:77
#, fuzzy
msgid "export survey"
msgstr "更新民意調查"

#: templates/frontend/survey/survey_list.html:81
#, fuzzy
msgid "seal survey"
msgstr "更新民意調查"

#: templates/frontend/survey/survey_report.html:12
#, fuzzy
msgid "survey detail report"
msgstr "民意調查報表"

#: templates/frontend/survey/survey_report.html:12
#, fuzzy
msgid "monitor survey reports"
msgstr "監控民意調查結果"

#: templates/frontend/survey/survey_report.html:41
#, fuzzy
msgid "survey calls"
msgstr "民意調查"

#: templates/frontend/survey/survey_report.html:42
#, fuzzy
msgid "survey daily call report"
msgstr "民意調查報表"

#: templates/frontend/survey/survey_report.html:52
msgid "total contact that completed Call / Survey"
msgstr ""

#: templates/frontend/survey/survey_report.html:110
#: templates/frontend/survey/survey_report.html:178
#, fuzzy
msgid "no record found"
msgstr "找不到紀錄!."

#: templates/frontend/survey/survey_report.html:118
#, fuzzy
msgid "survey call detail records"
msgstr "撥號詳細報表"

#: templates/frontend/survey/survey_report.html:169
#, fuzzy
msgid "view details"
msgstr "變更細節"

#: templates/frontend/survey/survey_report.html:185
#, fuzzy
msgid "total calls"
msgstr "全部撥號數:"

#: templates/frontend/survey/survey_report.html:216
msgid "Average Connection Time"
msgstr "平均連線時間"

#: templates/frontend/tier/change.html:12
#, fuzzy
msgid "tier belongs to manager"
msgstr "刪除競選活動"

#: templates/frontend/tier/list.html:9
#, fuzzy
msgid "list, add and edit tiers"
msgstr "列出,新增以及編輯民意調查"

#: templates/frontend/tier/list.html:75
#, fuzzy
msgid "update tier"
msgstr "已使用過的語音閘道"

#: templates/frontend/tier/list.html:78
#, fuzzy
msgid "delete tier"
msgstr "選擇語音閘道器"

#: templates/frontend/voiceapp/change.html:11
#: templates/frontend/voiceapp/list.html:9
#, fuzzy
msgid "voice applications"
msgstr "語音應用程式"

#: templates/frontend/voiceapp/change.html:12
#, fuzzy
msgid "configure voice application"
msgstr "設定語音應用程式"

#: templates/frontend/voiceapp/list.html:9
#, fuzzy
msgid "list, add and edit voice applications"
msgstr "顯示, 新增 以及 編輯語音應用程式"

#: templates/frontend/voiceapp/list.html:73
#, fuzzy
msgid "update voiceapp"
msgstr "更新語音應用程式"

#: templates/frontend/voiceapp/list.html:76
#, fuzzy
msgid "delete voiceapp"
msgstr "刪除語音應用程式"

#: templates/pagination/pagination.html:11
#: templates/pagination/pagination.html:14
msgid "previous"
msgstr ""

#: templates/pagination/pagination.html:37
#: templates/pagination/pagination.html:40
msgid "next"
msgstr ""

#: templates/registration/logged_out.html:8
#, fuzzy
msgid "thank you for using Newfies-Dialer."
msgstr "感謝您使用Newfies-Dialer."

#: templates/registration/logged_out.html:10
#, fuzzy
msgid "log in again"
msgstr "重新登入一次"

#: user_profile/constants.py:20 user_profile/management.py:30
#: user_profile/management.py:31
#, fuzzy
msgid "campaign started"
msgstr "競選活動已經開始"

#: user_profile/constants.py:21 user_profile/management.py:35
#: user_profile/management.py:36
#, fuzzy
msgid "campaign paused"
msgstr "競選活動已經暫停"

#: user_profile/constants.py:22 user_profile/management.py:40
#: user_profile/management.py:41
#, fuzzy
msgid "campaign aborted"
msgstr "競選活動中斷"

#: user_profile/constants.py:23 user_profile/management.py:45
#: user_profile/management.py:46
#, fuzzy
msgid "campaign stopped"
msgstr "競選活動停止"

#: user_profile/constants.py:24 user_profile/management.py:50
#: user_profile/management.py:51
#, fuzzy
msgid "campaign limit reached"
msgstr "競選活動達到限制"

#: user_profile/constants.py:25 user_profile/management.py:55
#: user_profile/management.py:56
#, fuzzy
msgid "contact limit reached"
msgstr "聯絡人達到限制"

#: user_profile/constants.py:27
#, fuzzy
msgid "callrequest not found"
msgstr "找不到撥號要求"

#: user_profile/forms.py:32
msgid "Email address"
msgstr "電郵"

#: user_profile/forms.py:68
#, fuzzy
msgid "check number is authorized to call"
msgstr "檢查此號碼為授權撥出"

#: user_profile/management.py:61
#, fuzzy
msgid "the user needs to be mapped with dialer settings by the administrator"
msgstr "經由管理者您可以這個使用者需要對應到撥號程序設定"

#: user_profile/management.py:65 user_profile/management.py:66
#, fuzzy
msgid "call request not found"
msgstr "找不到撥號要求"

#: user_profile/models.py:66
#, fuzzy
msgid "zip code"
msgstr "區"

#: user_profile/models.py:70
#, fuzzy
msgid "fax Number"
msgstr "傳真號碼"

#: user_profile/models.py:72
#, fuzzy
msgid "company name"
msgstr "公司名稱"

#: user_profile/models.py:74
#, fuzzy
msgid "company website"
msgstr "公司網站"

#: user_profile/models.py:75
#, fuzzy
msgid "language"
msgstr "語系"

#: user_profile/models.py:77
msgid "note"
msgstr ""

#: user_profile/models.py:105
msgid "can see API-Explorer"
msgstr ""

#: user_profile/models.py:108
#, fuzzy
msgid "user profile"
msgstr "使用者資料"

#: user_profile/models.py:109
#, fuzzy
msgid "user profiles"
msgstr "使用者資料"

#: user_profile/models.py:134
#, fuzzy
msgid "managers"
msgstr "工作管理員"

#: user_profile/models.py:155
#, fuzzy
msgid "admin"
msgstr "管理者"

#: user_profile/models.py:156
#, fuzzy
msgid "admins"
msgstr "管理者"

#: user_profile/views.py:99
#, fuzzy
msgid "this phone number is not authorized."
msgstr "這電話號碼未經授權"

#: user_profile/views.py:101
#, fuzzy
msgid "this phone number is authorized."
msgstr "這電話號碼已經授權"

#, fuzzy
#~ msgid "callerid name"
#~ msgstr "撥號者ID"

#, fuzzy
#~ msgid "alarm phonenumber"
#~ msgstr "電話號碼"

#, fuzzy
#~ msgid "alarm email"
#~ msgstr "電郵"

#, fuzzy
#~ msgid "date format: YYYY-mm-DD HH:MM:SS. Ignored for one time event."
#~ msgstr "日期格式: YYYY-mm-DD HH:MM:SS"

#, fuzzy
#~ msgid "callerID"
#~ msgstr "來電號碼"

#, fuzzy
#~ msgid "dnc list"
#~ msgstr "黑名單"

#, fuzzy
#~ msgid "DNC name"
#~ msgstr "名字"

#, fuzzy
#~ msgid "dnc contacts"
#~ msgstr "聯絡人"

#~ msgid "Survey"
#~ msgstr "民意調查"

#, fuzzy
#~ msgid "can see frozen survey"
#~ msgstr "更新民意調查"

#, fuzzy
#~ msgid "can freeze survey"
#~ msgstr "更新民意調查"

#, fuzzy
#~ msgid "graphic"
#~ msgstr "圖形"

#, fuzzy
#~ msgid "frozen surveys"
#~ msgstr "更新民意調查"

#, fuzzy
#~ msgid "total phonebook contacts"
#~ msgstr "全部電話簿聯絡人"

#, fuzzy
#~ msgid "campaign schedule"
#~ msgstr "競選活動排程"

#, fuzzy
#~ msgid "import dnc contact"
#~ msgstr "匯入聯絡人"

#, fuzzy
#~ msgid "import list of dnc contact by uploading CSV files"
#~ msgstr "藉由上傳CSV檔案匯入聯絡人"

#, fuzzy
#~ msgid "list, add and edit sms campaigns"
#~ msgstr "列出,新增以及編輯競選活動"

#, fuzzy
#~ msgid "realtime sms campaign performance monitoring"
#~ msgstr "即時競選活動效能監控"

#, fuzzy
#~ msgid "SMSCampaign"
#~ msgstr "競選活動"

#, fuzzy
#~ msgid "freeze survey"
#~ msgstr "刪除民意調查"

#, fuzzy
#~ msgid "sms template"
#~ msgstr "民意調查"

#, fuzzy
#~ msgid "select gateway to be used"
#~ msgstr "選擇語音閘道器"

#, fuzzy
#~ msgid "Maximum sms per minute"
#~ msgstr "每分鐘最大呼叫"

#, fuzzy
#~ msgid "Max sms campaigns"
#~ msgstr "競選活動最大值"

#, fuzzy
#~ msgid "Maximum subscribers per sms campaign"
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "sms campaign code"
#~ msgstr "競選活動代碼"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage branching."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "returns all branching"
#~ msgstr "一般設定"

#, fuzzy
#~ msgid "returns a specific branching"
#~ msgstr "更新競選活動"

#, fuzzy
#~ msgid "create new branching"
#~ msgstr "更新競選活動"

#, fuzzy
#~ msgid "update branching"
#~ msgstr "更新競選活動"

#, fuzzy
#~ msgid "delete branching"
#~ msgstr "刪除所選者"

#, fuzzy
#~ msgid "bulk contact"
#~ msgstr "聯絡人"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to create bulk contacts."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "create new contacts"
#~ msgstr "刪除聯絡人"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage callrequest."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "returns all callrequests"
#~ msgstr "撥號要求"

#, fuzzy
#~ msgid "returns a specific callrequest"
#~ msgstr "撥號要求"

#, fuzzy
#~ msgid "create new callrequest"
#~ msgstr "撥號要求"

#, fuzzy
#~ msgid "campaign delete cascade"
#~ msgstr "競選活動達到限制"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to delete campaign."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage campaign."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "returns all campaigns"
#~ msgstr "刪除競選活動"

#, fuzzy
#~ msgid "returns a specific campaign"
#~ msgstr "刪除競選活動"

#, fuzzy
#~ msgid "create new campaign"
#~ msgstr "更新競選活動"

#, fuzzy
#~ msgid "dnc contact"
#~ msgstr "聯絡人"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage DNC contacts."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "returns dnc contacts"
#~ msgstr "一般設定"

#, fuzzy
#~ msgid "create new dnc contact"
#~ msgstr "刪除聯絡人"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage DNC list."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "returns all dncs"
#~ msgstr "一般設定"

#, fuzzy
#~ msgid "returns a specific dnc"
#~ msgstr "更新競選活動"

#, fuzzy
#~ msgid "delete dnc"
#~ msgstr "刪除聯絡人"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage gateways."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "returns all gateways"
#~ msgstr "刪除競選活動"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage phonebooks."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "returns all phonebooks"
#~ msgstr "刪除電話簿"

#, fuzzy
#~ msgid "returns a specific phonebook"
#~ msgstr "刪除電話簿"

#, fuzzy
#~ msgid "create new phonebook"
#~ msgstr "更新電話簿"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage sections."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "returns all sections"
#~ msgstr "一般設定"

#, fuzzy
#~ msgid "returns a specific section"
#~ msgstr "一般設定"

#, fuzzy
#~ msgid "create new section"
#~ msgstr "刪除聯絡人"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage store CDR."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "subscriber per campaign"
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage subscriber per campaign."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "returns specific subscribers per campaign"
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage subscriber."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "survey aggregate result"
#~ msgstr "民意調查"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to get survey aggregate result."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage survey."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "returns all surveys"
#~ msgstr "一般設定"

#, fuzzy
#~ msgid "returns a specific survey"
#~ msgstr "一般設定"

#, fuzzy
#~ msgid "create new survey"
#~ msgstr "更新民意調查"

#, fuzzy
#~ msgid "callerID used to call the A-Leg"
#~ msgstr "已使用撥出號碼撥到A-Leg"

#, fuzzy
#~ msgid "import DNC"
#~ msgstr "匯入"

#, fuzzy
#~ msgid "customer"
#~ msgstr "客戶"

#, fuzzy
#~ msgid "customers"
#~ msgstr "客戶"

#, fuzzy
#~ msgid "can see Manager interface"
#~ msgstr "使用者介面"

#, fuzzy
#~ msgid "apr"
#~ msgstr "App"

#, fuzzy
#~ msgid "may"
#~ msgstr "星期一"

#, fuzzy
#~ msgid "oct"
#~ msgstr "聯絡人"

#, fuzzy
#~ msgid "nov"
#~ msgstr "註記"

#, fuzzy
#~ msgid "march"
#~ msgstr "搜尋"

#, fuzzy
#~ msgid "november"
#~ msgstr "電話號碼"

#, fuzzy
#~ msgid "december"
#~ msgstr "電話號碼"

#, fuzzy
#~ msgid "avg. duration"
#~ msgstr "間隔"

#, fuzzy
#~ msgid "hour"
#~ msgstr "最近一個小時"

#, fuzzy
#~ msgid "can see dnc contact"
#~ msgstr "選擇聯絡人"

#, fuzzy
#~ msgid "answer call"
#~ msgstr "回應秒數"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage answer call."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "hangup call"
#~ msgstr "掛斷原因"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage dial callback."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage hangup call."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "voice application"
#~ msgstr "語音應用程式"

#, fuzzy
#~ msgid "this resource allows you to manage voice applications."
#~ msgstr "每個競選活動最大電話用戶"

#, fuzzy
#~ msgid "returns all voice applications."
#~ msgstr "語音應用程式"

#, fuzzy
#~ msgid "returns a specific voice application."
#~ msgstr "設定語音應用程式"

#, fuzzy
#~ msgid "create new voice application."
#~ msgstr "設定語音應用程式"

#, fuzzy
#~ msgid "edit voice application"
#~ msgstr "語音應用程式"

#, fuzzy
#~ msgid "playaudio"
#~ msgstr "語音檔"

#, fuzzy
#~ msgid "TTS Language"
#~ msgstr "語系"

#, fuzzy
#~ msgid "voice application description"
#~ msgstr "語音應用程式詳述"

#, fuzzy
#~ msgid "gateway used if we redirect the call"
#~ msgstr "語音閘道使用中, 如果我們重新導向這個撥號"

#, fuzzy
#~ msgid "The value of 'data' depends on the type of voice application :<br/>"
#~ msgstr ""
#~ "'data'裡面的數值會依照使用的不同的語音應用程式而有所不同:<br/>- Dial : 要"
#~ "撥出的號碼l<br/>- Conference : 會議室號碼或電戶號碼<br/>- Playaudio : 語音"
#~ "檔案網址<br/>- Speak : 文字轉語音使用 TTS"

#, fuzzy
#~ msgid "can see voiceapp template"
#~ msgstr "選擇競選活動"

#, fuzzy
#~ msgid "voice application template"
#~ msgstr "語音應用程式"

#, fuzzy
#~ msgid "voice application templates"
#~ msgstr "語音應用程式"

#~ msgid "%(count)s voiceapp(s) are deleted."
#~ msgstr "%(count)s 語音應用程式已經刪除."

#~ msgid "ANSWERED"
#~ msgstr "回答"

#~ msgid "Callrequest"
#~ msgstr "撥號要求"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "設定"

#~ msgid "Surveys"
#~ msgstr "民意調查"

#~ msgid "Audio Files"
#~ msgstr "語音檔"

#~ msgid "Voice Application"
#~ msgstr "語音應用程式"

#~ msgid "Applications"
#~ msgstr "應用程式"

#~ msgid "Administration"
#~ msgstr "管理區"

#, fuzzy
#~ msgid "edit voice app"
#~ msgstr "語音應用程式"

#~ msgid "Can't find this Phonebook : %(id)s"
#~ msgstr "找不到此電話簿: %(id)s"

#~ msgid "Duplicate contact!"
#~ msgstr "重複"

#~ msgid "Contact created id:%(id)s"
#~ msgstr "新增聯絡人 id:%(id)s"

#~ msgid "Can't find a Campaign with this phonebook"
#~ msgstr "電話簿中沒有競選活動"

#~ msgid "Launch Task : collect_subscriber(%(id)s)"
#~ msgstr "Launch Task : collect_subscriber(%(id)s)"

#~ msgid "Blacklist"
#~ msgstr "黑名單"

#~ msgid "Whitelist"
#~ msgstr "白名單"

#, fuzzy
#~ msgid "Hang up"
#~ msgstr "掛斷原因"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜尋"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "重置"

#~ msgid "Action"
#~ msgstr "動作"

#, fuzzy
#~ msgid "From 1 to"
#~ msgstr "從"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "User"
#~ msgstr "使用者"

#, fuzzy
#~ msgid "Call Aggregate Report"
#~ msgstr "撥號詳細報表"

#~ msgid "Abort"
#~ msgstr "中斷"

#~ msgid "Pause"
#~ msgstr "暫停"

#, fuzzy
#~ msgid "In Progress"
#~ msgstr "進度"

#~ msgid "Start date"
#~ msgstr "開始日期"

#~ msgid "Duration"
#~ msgstr "間隔"

#~ msgid "Bill Sec"
#~ msgstr "帳單秒數"

#~ msgid "Status"
#~ msgstr "狀態"

#~ msgid "Phone number"
#~ msgstr "電話號碼"

#~ msgid "Time out"
#~ msgstr "時間到"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "型態"

#~ msgid "Application"
#~ msgstr "應用程式"

#~ msgid "VoIP Call"
#~ msgstr "VoIP 撥號"

#, fuzzy
#~ msgid "VoIP Calls"
#~ msgstr "VoIP 撥號"

#~ msgid "Import Contact"
#~ msgstr "匯入聯絡人"

#, fuzzy
#~ msgid "Active"
#~ msgstr "啟動"

#~ msgid "All"
#~ msgstr "所有"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "姓名"

#~ msgid "Description"
#~ msgstr "內容"

#~ msgid "Contacts"
#~ msgstr "連絡者"

#~ msgid "Contact"
#~ msgstr "連路人"

#~ msgid "Last name"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "First name"
#~ msgstr "姓氏"

#~ msgid "From"
#~ msgstr "從"

#~ msgid "To"
#~ msgstr "到"

#~ msgid "Contact Number:"
#~ msgstr "連絡電話:"

#~ msgid "Contact Name:"
#~ msgstr "聯絡姓名:"

#~ msgid "Phonebook:"
#~ msgstr "電話簿:"

#~ msgid "Status:"
#~ msgstr "狀態:"

#~ msgid "Phonebooks"
#~ msgstr "電話簿"

#~ msgid "Contact Number"
#~ msgstr "連絡電話"

#~ msgid "Last Name"
#~ msgstr "名字"

#~ msgid "First Name"
#~ msgstr "姓名"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "電郵"

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "國家"

#~ msgid "City"
#~ msgstr "城市"

#~ msgid "Gateways"
#~ msgstr "語音閘道器"

#~ msgid "Call count"
#~ msgstr "撥號計數"

#~ msgid "Timeout on Call"
#~ msgstr "暫停撥打"

#~ msgid "Dialer Setting"
#~ msgstr "撥號設定"

#, fuzzy
#~ msgid "Hangup"
#~ msgstr "掛斷原因"

#, fuzzy
#~ msgid "Survey Result"
#~ msgstr "民意調查報表"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid"
#~ msgstr "語音檔"

#~ msgid "Question"
#~ msgstr "問題"

#~ msgid "Response"
#~ msgstr "回應"

#~ msgid "Dashboard"
#~ msgstr "儀表板"

#, fuzzy
#~ msgid "Apr"
#~ msgstr "App"

#, fuzzy
#~ msgid "Import survey"
#~ msgstr "更新民意調查"

#, fuzzy
#~ msgid "Result"
#~ msgstr "民意調查報表"

#~ msgid "Total"
#~ msgstr "總計"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首頁"

#~ msgid "Call request not found"
#~ msgstr "找不到撥號要求"

#~ msgid "Note"
#~ msgstr "註記"

#~ msgid "Dialer settings"
#~ msgstr "撥號設定"

#~ msgid "Data"
#~ msgstr "資料"

#, fuzzy
#~ msgid "Can see Voice App"
#~ msgstr "更新語音應用程式"

#~ msgid "Voice Applications"
#~ msgstr "語音應用程式"

#, fuzzy
#~ msgid "Callrequest API Playground"
#~ msgstr "找不到撥號要求"

#~ msgid "Delete campaign"
#~ msgstr "刪除競選活動"

#~ msgid "Update campaign"
#~ msgstr "更新競選活動"

#~ msgid "Update phonebook"
#~ msgstr "更新電話簿"

#~ msgid "Delete phonebook"
#~ msgstr "刪除電話簿"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete section"
#~ msgstr "刪除聯絡人"

#~ msgid "Update survey"
#~ msgstr "更新民意調查"

#~ msgid "Delete survey"
#~ msgstr "刪除民意調查"

#, fuzzy
#~ msgid "VoiceApp API Playground"
#~ msgstr "語音應用程式"

#, fuzzy
#~ msgid "Create new voiceapp"
#~ msgstr "更新競選活動"

#, fuzzy
#~ msgid "Update voiceapp"
#~ msgstr "更新語音應用程式"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete voiceapp"
#~ msgstr "刪除語音應用程式"

#, fuzzy
#~ msgid "Total Contact"
#~ msgstr "匯入聯絡人"

#~ msgid "Campaigns"
#~ msgstr "競選活動"

#, fuzzy
#~ msgid "Voice App"
#~ msgstr "語音應用程式"

#~ msgid "Stop"
#~ msgstr "停止"

#~ msgid "<phonenumber|phonebook_id, phonenumber|phonebook_id,...>"
#~ msgstr "<phonenumber|phonebook_id, phonenumber|phonebook_id,..."

#, fuzzy
#~ msgid "Create a new contact for a given phonenumber and phonebook"
#~ msgstr "在電話簿建立新聯絡人"

#~ msgid "\"phonebook_id|no_of_record\" \"phonebook_id|no_of_record\""
#~ msgstr "\"phonebook_id|no_of_record\" \"phonebook_id|no_of_record\""

#, fuzzy
#~ msgid "Create new contacts for a given phonebook and no of records"
#~ msgstr "無此紀錄，在電話簿建立新聯絡人"

#~ msgid "Add dialer settings"
#~ msgstr "新增撥號設定"

#~ msgid "Prefix Country"
#~ msgstr "國碼"

#~ msgid "Audio files"
#~ msgstr "語音檔案"

#~ msgid "Call Count"
#~ msgstr "撥號計數"

#, fuzzy
#~ msgid "No"
#~ msgstr "註記"

#~ msgid "Timeout"
#~ msgstr "時間到"

#, fuzzy
#~ msgid "Survey's sections imported"
#~ msgstr "民意調查報表"

#, fuzzy
#~ msgid "Delete Section"
#~ msgstr "刪除所選者"
